# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2019 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-26 11:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-02-26 14:13+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.5.3\n"

#: scheduler.py:223
#, python-format
msgid "Unhandled job type %(job_type)s"
msgstr "未处理的工作类型%(job_type)s"

#: scheduler.py:256
#, python-format
msgid "called delete_job with a %(type)s"
msgstr "调用%(type)s的删除作业"

#: scheduler.py:481
#, python-format
msgid "Resource \"%(resourceType)s\" with identifier=\"%(identifier)s\" not found"
msgstr "identifier=\"%(identifier)s\" 的资源 \"%(resourceType)s\" 未发现"

#: status.py:61
msgid "Initialized"
msgstr "初始化"

#: status.py:65
msgid "Waiting"
msgstr "等待"

#: status.py:69
msgid "Running"
msgstr "运行"

#: status.py:73
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: status.py:77
msgid "Aborted"
msgstr "失败"

#: status.py:81
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: status.py:85
msgid "?"
msgstr ""

#: ../plugins/data/textClassification/digitsDataPluginTextClassification/data.py:123
#: views.py:84 views.py:99
msgid "Classification"
msgstr "分类"

#: views.py:89 views.py:104
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: pretrained_model/tasks/upload_pretrained.py:37
#: static/js/PretrainedModel.js:150 views.py:114
msgid "Upload Pretrained Model"
msgstr "上传预训练模型"

#: model/views.py:38 model/views.py:74 model/views.py:275 utils/routing.py:21
#: views.py:280 views.py:410 views.py:430 views.py:494 views.py:610
#: views.py:629
msgid "Job not found"
msgstr "未发现作业"

#: dataset/views.py:43 dataset/views.py:60 model/views.py:51 views.py:419
#: views.py:643
msgid "Invalid job type"
msgstr "无效作业类型"

#: views.py:439
msgid "name cannot be blank"
msgstr "名称不能为空"

#: views.py:474
msgid "Job not found."
msgstr "未发现作业。"

#: views.py:551
msgid "Jobs deleted."
msgstr "作业已删除。"

#: views.py:597
msgid "Jobs aborted."
msgstr "作业中止。"

#: views.py:615
msgid "Job not aborted"
msgstr "作业未中止"

#: model/views.py:124 views.py:749
#, python-format
msgid "Unknown extension '%(extension_id)s'"
msgstr "未知的扩展'%(extension_id)s'"

#: dataset/forms.py:17
msgid "Dataset Name"
msgstr "数据集名称"

#: dataset/forms.py:21 model/forms.py:387
msgid "Group Name"
msgstr "组名称"

#: dataset/forms.py:22 model/forms.py:388
msgid "An optional group name for organization on the main page."
msgstr "在主页上组织一个可选的组名。"

#: dataset/job.py:28 dataset/job.py:34 dataset/job.py:40 dataset/job.py:46
#: dataset/job.py:52 dataset/job.py:58 frameworks/framework.py:54
#: frameworks/framework.py:66 frameworks/framework.py:72
#: frameworks/framework.py:78 frameworks/framework.py:84
#: frameworks/framework.py:90 frameworks/framework.py:96
#: pretrained_model/tasks/upload_pretrained.py:73
#: pretrained_model/tasks/upload_pretrained.py:79
msgid "Please implement me"
msgstr "请执行我"

#: dataset/views.py:74
#, python-format
msgid "Unable to find data extension with ID=%(id)s"
msgstr "未发现ID=%(id)s的数据扩展名"

#: dataset/generic/forms.py:18
msgid "Feature Encoding"
msgstr "特征编码"

#: dataset/generic/forms.py:20 dataset/generic/forms.py:33
#: dataset/images/classification/forms.py:40 dataset/images/forms.py:23
#: extensions/data/imageProcessing/forms.py:93
#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:110
#: extensions/data/objectDetection/forms.py:109 model/images/forms.py:28
#: model/images/forms.py:39 model/images/forms.py:51
#: templates/models/images/classification/partials/new/network_tab_pretrained.html:65
#: templates/models/images/classification/partials/new/network_tab_previous.html:38
#: templates/models/images/generic/partials/new/network_tab_pretrained.html:25
#: templates/models/images/generic/partials/new/network_tab_previous.html:37
msgid "None"
msgstr "无"

#: dataset/generic/forms.py:21 dataset/generic/forms.py:34
#: dataset/images/forms.py:24
msgid "PNG (lossless)"
msgstr "PNG (无损)"

#: dataset/generic/forms.py:22 dataset/generic/forms.py:35
#: dataset/images/forms.py:25
msgid "JPEG (lossy, 90% quality)"
msgstr "JPEG（有损，90％质量）"

#: dataset/generic/forms.py:24 dataset/generic/forms.py:37
#: dataset/images/forms.py:27
msgid ""
"Using either of these compression formats can save disk space, but can "
"also require marginally more time for training."
msgstr "使用这些压缩格式中的任何一种都可以节省磁盘空间，但也可能需要更多的时间进行训练。"

#: dataset/generic/forms.py:30
msgid "Label Encoding"
msgstr "标签编码"

#: dataset/generic/forms.py:43
msgid "Encoder batch size"
msgstr "编码器批量大小"

#: dataset/generic/forms.py:49
msgid "Encode data in batches of specified number of entries"
msgstr "对指定数量的条目进行批量编码"

#: dataset/generic/forms.py:53
msgid "Number of encoder threads"
msgstr "编码器线程数"

#: dataset/generic/forms.py:59
msgid "Use specified number of encoder threads"
msgstr "使用指定数量的编码器线程"

#: dataset/generic/forms.py:63 dataset/images/classification/forms.py:21
#: templates/datasets/images/classification/summary.html:27
msgid "DB backend"
msgstr "DB后端"

#: dataset/generic/forms.py:71 dataset/images/generic/forms.py:81
msgid "Enforce same shape"
msgstr "强制执行相同的形状"

#: dataset/generic/forms.py:73 dataset/images/classification/forms.py:342
#: dataset/images/generic/forms.py:83 extensions/view/imageOutput/forms.py:51
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: dataset/generic/forms.py:74 dataset/images/classification/forms.py:343
#: dataset/images/generic/forms.py:84 extensions/view/imageOutput/forms.py:52
msgid "No"
msgstr "否"

#: dataset/generic/forms.py:78
msgid ""
"Check that each entry in the database has the same shape.Disabling this "
"will also disable mean image computation."
msgstr "检查数据库中的每个条目是否具有相同的形状。禁用此选项也将禁用平均图像计算。"

#: dataset/generic/job.py:114
msgid "Generic Dataset"
msgstr "通用数据集"

#: dataset/generic/views.py:45
#, python-format
msgid "Unknown extension '%(id)s'"
msgstr "未知的扩展名'%(id)s'"

#: dataset/generic/views.py:185
msgid "Expected encoded database"
msgstr "预期的编码数据库"

#: dataset/images/forms.py:20
#: templates/datasets/images/classification/show.html:24
msgid "Image Encoding"
msgstr "图像编码"

#: dataset/images/forms.py:34 static/js/PretrainedModel.js:82
#: templates/datasets/images/classification/show.html:18
#: templates/datasets/images/classification/summary.html:19
msgid "Image Type"
msgstr "图像类型"

#: ../plugins/data/sunnybrook/digitsDataPluginSunnybrook/forms.py:52
#: dataset/images/forms.py:36 extensions/data/imageProcessing/forms.py:92
#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:109
#: extensions/data/objectDetection/forms.py:108 static/js/PretrainedModel.js:29
msgid "Grayscale"
msgstr "灰度图像"

#: dataset/images/forms.py:36 static/js/PretrainedModel.js:28
msgid "Color"
msgstr "彩色"

#: dataset/images/forms.py:37
msgid "Color is 3-channel RGB. Grayscale is single channel monochrome."
msgstr "颜色为3通道RGB。 灰度是单通道单色。"

#: dataset/images/forms.py:40
msgid "Resize Width"
msgstr "调整宽度"

#: dataset/images/forms.py:45
msgid "Resize Height"
msgstr "调整高度"

#: dataset/images/forms.py:50
#: templates/datasets/images/classification/show.html:20
msgid "Resize Transformation"
msgstr "调整转换大小"

#: dataset/images/forms.py:53
msgid ""
"Options for dealing with aspect ratio changes during resize. See examples"
" below."
msgstr "调整大小时处理宽高比的选项。 见下面的例子。"

#: dataset/images/job.py:31 static/js/PretrainedModel.js:34
msgid "Crop"
msgstr "剪切"

#: dataset/images/job.py:32 static/js/PretrainedModel.js:33
msgid "Squash"
msgstr "挤压"

#: dataset/images/job.py:33 static/js/PretrainedModel.js:35
msgid "Fill"
msgstr "填充"

#: dataset/images/job.py:34
msgid "Half crop, half fill"
msgstr "一半剪切，一半填充"

#: dataset/images/views.py:52
#, python-format
msgid "unrecognized encoding \"%(encoding)s\""
msgstr "无法识别的编码\"%(encoding)s\""

#: dataset/images/views.py:63
#, python-format
msgid ""
"<img src=\"%(data)s\" style=\"width:%(width)spx;height=%(height)spx\" />\n"
"<br>\n"
"<i>Image size: %(size)s</i>"
msgstr ""
"<img src=\"%(data)s\" style=\"width:%(width)spx;height=%(height)spx\" />\n"
"<br>\n"
"<i>图片尺寸: %(size)s</i>"

#: dataset/images/classification/forms.py:38
msgid "DB compression"
msgstr "数据库压缩"

#: dataset/images/classification/forms.py:44
msgid ""
"Compressing the dataset may significantly decrease the size of your "
"database files, but it may increase read and write times."
msgstr "压缩数据集可能会显着减小数据库文件的大小，但可能会增加读取和写入时间。"

#: dataset/images/classification/forms.py:50 dataset/images/generic/forms.py:23
msgid "Dataset type"
msgstr "数据集类型"

#: dataset/images/classification/forms.py:52
#: templates/datasets/images/classification/show.html:42
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: dataset/images/classification/forms.py:53
msgid "Textfiles"
msgstr "文本文件"

#: dataset/images/classification/forms.py:68
msgid "URL not found"
msgstr "找不到网址"

#: dataset/images/classification/forms.py:70
#, python-format
msgid "Caught %(name)s while checking URL: %(e)s"
msgstr "检查URL：%(e)s时捕获%(name)s"

#: dataset/images/classification/forms.py:77 dataset/images/generic/forms.py:36
msgid "Folder does not exist"
msgstr "文件夹不存在"

#: dataset/images/classification/forms.py:79
msgid "Filesystem path is not absolute"
msgstr "文件系统路径不是绝对的"

#: dataset/images/classification/forms.py:88 dataset/images/generic/forms.py:51
#: templates/datasets/images/classification/show.html:51
msgid "Training Images"
msgstr "训练图像"

#: dataset/images/classification/forms.py:93
msgid ""
"Indicate a folder which holds subfolders full of images. Each subfolder "
"should be named according to the desired label for the images that it "
"holds. Can also be a URL for an apache/nginx auto-indexed folder."
msgstr "指示包含充满图像的子文件夹的文件夹。 应根据所包含图像的所需标签命名每个子文件夹。 也可以是apache / nginx自动索引文件夹的URL。"

#: ../plugins/data/bAbI/digitsDataPluginBAbI/forms.py:71
#: ../plugins/data/sunnybrook/digitsDataPluginSunnybrook/forms.py:59
#: dataset/images/classification/forms.py:99
#: extensions/data/imageProcessing/forms.py:54
#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:68
msgid "for validation"
msgstr "用于校验"

#: ../plugins/data/bAbI/digitsDataPluginBAbI/forms.py:76
#: ../plugins/data/sunnybrook/digitsDataPluginSunnybrook/forms.py:64
#: dataset/images/classification/forms.py:105
#: extensions/data/imageProcessing/forms.py:59
#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:73
msgid ""
"You can choose to set apart a certain percentage of images from the "
"training images for the validation set."
msgstr "您可以选择从验证集的训练图像中分离一定比例的图像。"

#: dataset/images/classification/forms.py:110
msgid "for testing"
msgstr "用于测试"

#: dataset/images/classification/forms.py:116
msgid ""
"You can choose to set apart a certain percentage of images from the "
"training images for the test set."
msgstr "您可以选择从测试集的训练图像中分离一定比例的图像。"

#: dataset/images/classification/forms.py:121
#: dataset/images/classification/forms.py:162
#: dataset/images/classification/forms.py:204
msgid "Minimum samples per class"
msgstr "每类最低样本数"

#: dataset/images/classification/forms.py:127
#: dataset/images/classification/forms.py:168
#: dataset/images/classification/forms.py:210
msgid ""
"You can choose to specify a minimum number of samples per class. If a "
"class has fewer samples than the specified amount it will be ignored. "
"Leave blank to ignore this feature."
msgstr "您可以选择为每个类指定最小数量的样本。 如果一个类的样本少于指定的数量，它将被忽略。 留空以忽略此功能。"

#: dataset/images/classification/forms.py:133
#: dataset/images/classification/forms.py:174
#: dataset/images/classification/forms.py:216
msgid "Maximum samples per class"
msgstr "每类最大样本数"

#: dataset/images/classification/forms.py:139
#: dataset/images/classification/forms.py:180
#: dataset/images/classification/forms.py:222
msgid ""
"You can choose to specify a maximum number of samples per class. If a "
"class has more samples than the specified amount extra samples will be "
"ignored. Leave blank to ignore this feature."
msgstr "您可以选择指定每个类的最大样本数。 如果一个类的样本数超过指定数量，则将忽略额外的样本。 留空以忽略此功能。"

#: dataset/images/classification/forms.py:145
msgid "Separate validation images folder"
msgstr "单独的验证图像文件夹"

#: dataset/images/classification/forms.py:153
#: dataset/images/generic/forms.py:64
#: templates/datasets/images/classification/show.html:55
msgid "Validation Images"
msgstr "验证图像"

#: dataset/images/classification/forms.py:186
msgid "Separate test images folder"
msgstr "单独的测试图像文件夹"

#: dataset/images/classification/forms.py:194
msgid "Test Images"
msgstr "测试图像"

#: dataset/images/classification/forms.py:232
msgid "Use local files"
msgstr "使用本地文件"

#: dataset/images/classification/forms.py:237
#: dataset/images/classification/forms.py:245
msgid "Training images"
msgstr "训练图像"

#: dataset/images/classification/forms.py:252
msgid "Training images folder"
msgstr "训练图像文件夹"

#: dataset/images/classification/forms.py:262
#: dataset/images/classification/forms.py:297
#: dataset/images/classification/forms.py:332
msgid "folder does not exist"
msgstr "文件夹不存在"

#: dataset/images/classification/forms.py:265
msgid "Validation set"
msgstr "验证集"

#: dataset/images/classification/forms.py:271
#: dataset/images/classification/forms.py:279
msgid "Validation images"
msgstr "验证图像"

#: dataset/images/classification/forms.py:287
msgid "Validation images folder"
msgstr "验证图像文件夹"

#: dataset/images/classification/forms.py:300
msgid "Test set"
msgstr "测试集"

#: dataset/images/classification/forms.py:306
#: dataset/images/classification/forms.py:314
#: templates/datasets/images/classification/show.html:64
msgid "Test images"
msgstr "测试图像"

#: dataset/images/classification/forms.py:322
msgid "Test images folder"
msgstr "测试图像文件夹"

#: dataset/images/classification/forms.py:340
msgid "Shuffle lines"
msgstr "随机线条"

#: dataset/images/classification/forms.py:347
msgid "Shuffle the list[s] of images before creating the database."
msgstr "在创建数据库之前随机播放图像列表。"

#: dataset/images/classification/forms.py:351
#: dataset/images/classification/forms.py:362
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: ../plugins/data/textClassification/digitsDataPluginTextClassification/forms.py:69
#: dataset/images/classification/forms.py:356
#: dataset/images/classification/forms.py:367
#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:122
msgid ""
"The 'i'th line of the file should give the string label associated with "
"the '(i-1)'th numeric label. (E.g. the string label for the numeric label"
" 0 is supposed to be on line 1.)"
msgstr "文件的第i行应该给出与'（i-1）'数字标签相关联的字符串标签。 （例如，数字标签0的字符串标签应该在第1行。）"

#: dataset/images/classification/job.py:134
msgid "Image Classification Dataset"
msgstr "图像分类数据集"

#: dataset/images/classification/views.py:323
msgid "method not supported"
msgstr "方法不受支持"

#: dataset/images/classification/views.py:371
#, python-format
msgid "No create_db task for %(db)s"
msgstr "没有创建数据库任务%(db)s"

#: dataset/images/classification/views.py:373
#, python-format
msgid "This create_db task's status should be 'D' but is '%(status)s'"
msgstr "此创建数据任务的状态应为'D'，但为'%(status)s'"

#: dataset/images/classification/views.py:375
#, python-format
msgid "Backend is %(backend)s while expected backend is lmdb"
msgstr "后端是%(backend)s，而预期的后端是lmdb"

#: dataset/images/generic/forms.py:25
msgid "Prebuilt"
msgstr "预先"

#: dataset/images/generic/forms.py:44
msgid "File does not exist"
msgstr "文件不存在"

#: dataset/images/generic/forms.py:58
msgid "Training Labels"
msgstr "训练标签"

#: dataset/images/generic/forms.py:70
msgid "Validation Labels"
msgstr "验证标签"

#: dataset/images/generic/forms.py:88
msgid ""
"Check that each entry in the database has the same shape (can be time-"
"consuming)"
msgstr "检查数据库中的每个条目是否具有相同的形状（可能非常耗时）"

#: dataset/images/generic/forms.py:92
msgid "Mean Image"
msgstr "平均图像"

#: dataset/images/generic/forms.py:96
msgid "Path to a .binaryproto file on the server"
msgstr "服务器上.binaryproto文件的路径"

#: dataset/images/generic/job.py:115
msgid "Generic Image Dataset"
msgstr "通用图像数据集"

#: dataset/tasks/analyze_db.py:63
msgid "Analyze DB"
msgstr "分析 DB"

#: dataset/tasks/create_generic_db.py:70
#, python-format
msgid "Unknown db: %(name)s"
msgstr "未知数据库：%(name)s"

#: dataset/tasks/parse_folder.py:51
msgid "percent_val must not exceed 100"
msgstr "百分比不得超过100"

#: dataset/tasks/parse_folder.py:61
msgid "percent_test must not exceed 100"
msgstr "百分比测试不得超过100"

#: dataset/tasks/parse_folder.py:65
msgid "the sum of percent_val and percent_test must not exceed 100"
msgstr "百分比和百分比测试的总和不得超过100"

#: dataset/tasks/parse_folder.py:95
#, python-format
msgid "Parse Folder (%(name)s)"
msgstr "解析文件夹 (%(name)s)"

#: extensions/data/imageProcessing/data.py:65
#: extensions/data/imageSegmentation/data.py:107
#, python-format
msgid "Unhandled number of channels: %(ndim)d"
msgstr "未处理的通道数：%(ndim)d"

#: extensions/data/imageProcessing/data.py:107
msgid "Processing"
msgstr "处理"

#: extensions/data/imageProcessing/data.py:126
#: extensions/data/imageSegmentation/data.py:169
#, python-format
msgid ""
"Expect same number of images in feature and label folders "
"(%(flist)d!=%(llist)d)"
msgstr "预计功能和标签文件夹中的图像数量相同 (%(flist)d!=%(llist)d)"

#: extensions/data/imageProcessing/data.py:134
#, python-format
msgid ""
"No corresponding feature/label pair found for "
"(%(feature_name)s,%(label_name)s)"
msgstr "找不到相应的功能/标签对%(feature_name)s,%(label_name)s)"

#: extensions/data/imageProcessing/data.py:152
#: extensions/data/objectDetection/data.py:229
#, python-format
msgid "Unable to find supported images in %(folder)s"
msgstr "无法在%(folder)s中找到支持的图像"

#: extensions/data/imageProcessing/data.py:162
#, python-format
msgid ""
"Expect same number of images in folders "
"(%(len_filelist)d!=%(len_random_indices)d)"
msgstr "预计文件夹中的图像数量相同(%(len_filelist)d!=%(len_random_indices)d)"

#: extensions/data/imageProcessing/data.py:171
#: extensions/data/imageSegmentation/data.py:233
#: extensions/data/objectDetection/data.py:199
#, python-format
msgid "Unknown stage: %(stage)s"
msgstr "未知阶段：%(stage)s"

#: extensions/data/imageProcessing/forms.py:28
#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:28
#: extensions/data/objectDetection/forms.py:26
msgid "Folder does not exist or is not reachable"
msgstr "文件夹不存在或无法访问"

#: extensions/data/imageProcessing/forms.py:33
#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:44
msgid "Feature image folder"
msgstr "功能图像文件夹"

#: extensions/data/imageProcessing/forms.py:38
#: extensions/data/imageProcessing/forms.py:73
#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:49
#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:87
msgid "Indicate a folder full of images."
msgstr "指示一个充满图像的文件夹。"

#: extensions/data/imageProcessing/forms.py:42
#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:53
msgid "Label image folder"
msgstr "标签图片文件夹"

#: extensions/data/imageProcessing/forms.py:47
#: extensions/data/imageProcessing/forms.py:82
msgid ""
"Indicate a folder full of images. For each image in the feature image "
"folder there must be one corresponding image in the label image folder. "
"The label image must have the same filename except for the extension, "
"which may differ."
msgstr ""
"指示一个充满图像的文件夹。 对于要素图像文件夹中的每个图像，标签图像文件夹中必须有一个对应的图像。 "
"除扩展名外，标签图像必须具有相同的文件名，扩展名可能不同。"

#: extensions/data/imageProcessing/forms.py:63
#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:77
msgid "Separate validation images"
msgstr "独立验证图片"

#: extensions/data/imageProcessing/forms.py:68
#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:82
msgid "Validation feature image folder"
msgstr "验证功能图像文件夹"

#: extensions/data/imageProcessing/forms.py:77
#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:91
msgid "Validation label image folder"
msgstr "验证标签图像文件夹"

#: ../plugins/data/sunnybrook/digitsDataPluginSunnybrook/forms.py:49
#: extensions/data/imageProcessing/forms.py:89
#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:106
#: extensions/data/objectDetection/forms.py:105
msgid "Channel conversion"
msgstr "通道转换"

#: ../plugins/data/sunnybrook/digitsDataPluginSunnybrook/forms.py:55
#: extensions/data/imageProcessing/forms.py:96
#: extensions/data/objectDetection/forms.py:112
msgid "Perform selected channel conversion."
msgstr "执行选定的通道转换。"

#: extensions/data/imageProcessing/template.html:10
#: extensions/data/imageProcessing/template.html:16
#: templates/datasets/images/classification/new.html:105
msgid "folder or URL"
msgstr "文件夹或者URL"

#: extensions/data/imageSegmentation/data.py:62
#, python-format
msgid ""
"Your color map file seems to be badly formatted: '%(val)s' is not an "
"integer"
msgstr "您的颜色映射文件似乎格式错误：'%(val)s'不是整数"

#: extensions/data/imageSegmentation/data.py:91
msgid "All label images must use the same palette"
msgstr "所有标签图像必须使用相同的调色板"

#: extensions/data/imageSegmentation/data.py:149
msgid "Segmentation"
msgstr "分割"

#: extensions/data/imageSegmentation/data.py:177
#, python-format
msgid "No corresponding feature/label pair found for (%(fname)s,%(lname)s)"
msgstr "找不到相应的功能/标签对(%(fname)s,%(lname)s)"

#: extensions/data/imageSegmentation/data.py:195
#, python-format
msgid ""
"Labels are expected to be single-channel (paletted or  grayscale) images "
"- %(filename)s mode is '%(image_mode)s'. If your labels are RGB images "
"then set the 'Color Map Specification' field to 'from text file' and "
"provide a color map text file."
msgstr ""
"标签预计是单通道（调色板或灰度）图像 - %(filename)s的模式是'%(image_mode)s'。 "
"如果您的标签是RGB图像，则将“颜色映射规范”字段设置为“从文本文件”并提供颜色映射文本文件。"

#: extensions/data/imageSegmentation/data.py:201
#, python-format
msgid ""
"Labels are expected to be RGB images - %(filename)s mode is "
"'%(image_mode)s'. If your labels are palette or grayscale images then set"
" the 'Color Map Specification' field to 'from label image'."
msgstr ""
"标签应该是RGB图像 - %(filename)s的模式是'%(image_mode)s'。 "
"如果您的标签是调色板或灰度图像，则将“颜色图规范”字段设置为“来自标签图像”。"

#: extensions/data/imageSegmentation/data.py:215
#, python-format
msgid "Unable to find supported images in %(floder)s"
msgstr "无法在%(floder)s中找到支持的图像"

#: extensions/data/imageSegmentation/data.py:224
#, python-format
msgid "Expect same number of images in folders (%(flist)d!=%(random_indices)d)"
msgstr "预计文件夹中的图像数量相同(%(flist)d!=%(random_indices)d)"

#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:39
msgid "File does not exist or is not reachable"
msgstr "文件不存在或无法访问"

#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:58
#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:96
msgid ""
"Indicate a folder full of images. For each image in the feature image "
"folder there must be one corresponding image in the label image folder. "
"The label image must have the same filename except for the extension, "
"which may differ. Label images are expected to be single-channel images "
"(paletted or grayscale), or RGB images, in which case the color/class "
"mappings need to be specified through a separate text file."
msgstr ""
"指示一个充满图像的文件夹。 对于要素图像文件夹中的每个图像，标签图像文件夹中必须有一个对应的图像。 "
"除扩展名外，标签图像必须具有相同的文件名，扩展名可能不同。 "
"标签图像应该是单通道图像（调色板或灰度）或RGB图像，在这种情况下，需要通过单独的文本文件指定颜色/类映射。"

#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:113
msgid ""
"Perform selected channel conversion on feature images. Label images are "
"single channel and not affected by this parameter."
msgstr "在特征图像上执行选定的通道转换。 标签图像是单通道，不受此参数的影响。"

#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:118
msgid "Class labels (optional)"
msgstr "类标签（可选）"

#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:129
msgid "Color map specification"
msgstr "色彩映射规范"

#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:131
msgid "From label image"
msgstr "来自标签图片"

#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:132
msgid "From text file"
msgstr "从文本文件"

#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:135
msgid ""
"Specify how to map class IDs to colors. Select 'From label image' to use "
"palette or grayscale from label images. For RGB image labels, select "
"'From text file' and provide color map in separate text file."
msgstr ""
"指定如何将类ID映射到颜色。 选择“从标签图像”以使用标签图像中的调色板或灰度。 "
"对于RGB图像标签，请选择“从文本文件”，并在单独的文本文件中提供颜色映射。"

#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:142
msgid "Color map file"
msgstr "色彩映射文件"

#: extensions/data/imageSegmentation/forms.py:147
msgid ""
"Specify color/class mappings through a text file. Each line in the file "
"should contain three space-separated integer values, one for each of the "
"Red, Green, Blue channels. The 'i'th line of the file should give the "
"color associated with the '(i-1)'th class. (E.g. the color for class #0 "
"is supposed to be on line 1.)"
msgstr ""
"通过文本文件指定颜色/类映射。 文件中的每一行应包含三个以空格分隔的整数值，每个红色，绿色，蓝色通道各一个。 "
"文件的第i行应该给出与'（i-1）'类相关的颜色。 （例如，＃0类的颜色应该在第1行。）"

#: extensions/data/imageSegmentation/template.html:10
#: extensions/data/imageSegmentation/template.html:16
#: extensions/data/imageSegmentation/template.html:31
#: extensions/data/imageSegmentation/template.html:37
#: extensions/data/objectDetection/template.html:16
#: extensions/data/objectDetection/template.html:27
#: extensions/data/objectDetection/template.html:33
#: extensions/data/objectDetection/template.html:39
msgid "folder"
msgstr "文件夹"

#: extensions/data/imageSegmentation/template.html:43
#: extensions/data/imageSegmentation/template.html:55
msgid "file"
msgstr "文件"

#: extensions/data/imageSegmentation/template.html:99
msgid "Note: the recommended label encoding is PNG."
msgstr "注意：建议的标签编码是PNG。"

#: extensions/data/objectDetection/data.py:93
#, python-format
msgid "Unsupported image shape: %(shape)s"
msgstr "不支持的图像形状：%(shape)s"

#: extensions/data/objectDetection/data.py:103
#, python-format
msgid "Label key %(label_id)s not found in label folder"
msgstr "标签文件夹中找不到标签键%(label_id)s"

#: extensions/data/objectDetection/data.py:172
msgid "Object Detection"
msgstr "对象检测"

#: extensions/data/objectDetection/forms.py:31
msgid "Training image folder"
msgstr "训练图像文件夹"

#: extensions/data/objectDetection/forms.py:36
#: extensions/data/objectDetection/forms.py:54
msgid "Indicate a folder of images to use for training"
msgstr "指示用于训练的图像文件夹"

#: extensions/data/objectDetection/forms.py:40
msgid "Training label folder"
msgstr "训练标签文件夹"

#: extensions/data/objectDetection/forms.py:45
msgid "Indicate a folder of training labels"
msgstr "指示训练标签的文件夹"

#: extensions/data/objectDetection/forms.py:49
msgid "Validation image folder"
msgstr "验证图像文件夹"

#: extensions/data/objectDetection/forms.py:58
msgid "Validation label folder"
msgstr "验证标签文件夹"

#: extensions/data/objectDetection/forms.py:63
msgid "Indicate a folder of validation labels"
msgstr "指示验证标签的文件夹"

#: extensions/data/objectDetection/forms.py:67
msgid "Resize Image Width"
msgstr "调整图像宽度"

#: extensions/data/objectDetection/forms.py:72
#: extensions/data/objectDetection/forms.py:81
msgid "If specified, images will be resized to that dimension after padding"
msgstr "如果指定，则在填充后将图像的大小调整为该尺寸"

#: extensions/data/objectDetection/forms.py:76
msgid "Resize Image Height"
msgstr "调整图像高度"

#: extensions/data/objectDetection/forms.py:85
msgid "Padding Image Width"
msgstr "填充图像宽度"

#: extensions/data/objectDetection/forms.py:91
#: extensions/data/objectDetection/forms.py:101
msgid "If specified, images will be padded to that dimension"
msgstr "如果指定，图像将填充到该维度"

#: extensions/data/objectDetection/forms.py:95
msgid "Padding Image Height"
msgstr "填充图像高度"

#: extensions/data/objectDetection/forms.py:116
msgid "Minimum box size (in pixels) for validation set"
msgstr "验证集的最小框大小（以像素为单位）"

#: extensions/data/objectDetection/forms.py:122
msgid ""
"Retain only the boxes that are larger than the specified value in both "
"dimensions. This only affects objects in the validation set. Enter 0 to "
"disable this threshold."
msgstr "仅保留两个维度中大于指定值的框。 这仅影响验证集中的对象。 输入0以禁用此阈值。"

#: extensions/data/objectDetection/forms.py:128
msgid "Custom classes"
msgstr "自定义类"

#: extensions/data/objectDetection/forms.py:132
msgid ""
"Enter a comma-separated list of class names. Class IDs are assigned "
"sequentially, starting from 0. Unmapped class names automatically map to "
"0. Leave this field blank to use default class mappings. See object "
"detection extension documentation for more information."
msgstr ""
"输入以逗号分隔的类名列表。 类ID按顺序分配，从0开始。未映射的类名自动映射到0.将此字段留空以使用默认类映射。 "
"有关更多信息，请参阅对象检测扩展文档。"

#: extensions/data/objectDetection/template.html:7
msgid "Object Detection Dataset Options"
msgstr "对象检测数据集选项"

#: extensions/data/objectDetection/template.html:10
msgid ""
"Images can be stored in any of the supported file formats "
"('.png','.jpg','.jpeg','.bmp','.ppm')."
msgstr "图像可以以任何支持的文件格式存储（'.png'，'.jpg'，'.jpeg'，'.bmp'，'.ppm'）。"

#: extensions/data/objectDetection/template.html:20
msgid ""
"Label files are expected to have the .txt extension.\n"
"    For example if an image file is named foo.png the corresponding label"
" file should be foo.txt."
msgstr "标签文件应具有.txt扩展名。例如，如果图像文件名为foo.png，则相应的标签文件应为foo.txt。"

#: extensions/data/objectDetection/template.html:43
msgid "Pad image (Width x Height)"
msgstr "填充图像（宽x高）"

#: extensions/data/objectDetection/template.html:47
msgid ""
"If specified, input images will be padded to that dimension. Pad "
"dimensions should be greater than those of input images."
msgstr "如果指定，输入图像将填充到该维度。 填充维度应大于输入图像的尺寸。"

#: extensions/data/objectDetection/template.html:50
#: extensions/data/objectDetection/template.html:64
#: templates/datasets/images/classification/new.html:46
msgid "width"
msgstr "宽度"

#: extensions/data/objectDetection/template.html:52
#: extensions/data/objectDetection/template.html:66
#: templates/datasets/images/classification/new.html:48
msgid "height"
msgstr "高度"

#: extensions/data/objectDetection/template.html:57
msgid "Resize image (Width x Height)"
msgstr "调整图像大小（宽x高）"

#: extensions/data/objectDetection/template.html:61
msgid ""
"If specified, input images will be squashed to that dimension after "
"padding."
msgstr "如果指定，填充后输入图像将被压缩到该维度。"

#: extensions/view/boundingBox/app_begin_template.html:250
#: extensions/view/imageSegmentation/app_begin_template.html:88
msgid "Line Width"
msgstr "线宽"

#: extensions/view/boundingBox/app_begin_template.html:254
msgid "Desaturation"
msgstr "去饱和"

#: extensions/view/boundingBox/app_begin_template.html:258
#: extensions/view/imageSegmentation/app_begin_template.html:76
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: extensions/view/boundingBox/config_template.html:7
msgid ""
"Draw a bounding box around a detected object. The expected network output"
" is a dictionary, keyed by class, where the values are lists of bounding "
"boxes for that image."
msgstr "在检测到的对象周围绘制一个边界框。 预期的网络输出是一个字典，字典的键是类别，值是该图像的边界框列表。"

#: extensions/view/boundingBox/view.py:85
msgid "Bounding boxes"
msgstr "边界区域"

#: extensions/view/imageOutput/config_template.html:7
msgid "Display network output as an image."
msgstr "将网络输出显示为图像。"

#: extensions/view/imageOutput/forms.py:16
msgid "Channel order"
msgstr "通道顺序"

#: extensions/view/imageOutput/forms.py:22
msgid ""
"Set channel order to BGR for Caffe networks (this field is ignored in the"
" case of a grayscale image)"
msgstr "将通道顺序设置为Caffe网络的BGR（在灰度图像的情况下忽略此字段）"

#: extensions/view/imageOutput/forms.py:27
msgid "Data order"
msgstr "数据顺序"

#: extensions/view/imageOutput/forms.py:33
msgid ""
"Set the order of the data. For Caffe and Torch models this is often NCHW,"
" for Tensorflow it's NHWC. N=Batch Size, W=Width, H=Height, C=Channels"
msgstr ""
"设置数据的顺序。 对于Caffe和Torch型号，这通常是NCHW，对于Tensorflow来说它是NHWC。 N =批量大小，W =宽度，H "
"=高度，C =通道"

#: extensions/view/imageOutput/forms.py:39
msgid "Pixel conversion"
msgstr "像素转换"

#: extensions/view/imageOutput/forms.py:41
msgid "Normalize"
msgstr "标准化"

#: extensions/view/imageOutput/forms.py:42
msgid "Clip"
msgstr "剪切"

#: extensions/view/imageOutput/forms.py:45
msgid "Select method to convert pixel values to the target bit range"
msgstr "选择将像素值转换为目标位范围的方法"

#: extensions/view/imageOutput/forms.py:49
#: extensions/view/imageOutput/forms.py:55
msgid "Show input as image"
msgstr "将输入显示为图像"

#: extensions/view/imageOutput/view.py:64
msgid "Image output"
msgstr "图像输出"

#: extensions/view/imageOutput/view.py:123
#, python-format
msgid "Unhandled number of channels: %(channels)d"
msgstr "未处理的通道数%(channels)d"

#: extensions/view/imageSegmentation/app_begin_template.html:80
msgid "Mask"
msgstr "蒙版"

#: extensions/view/imageSegmentation/app_begin_template.html:84
msgid "Threshold"
msgstr "阈"

#: extensions/view/imageSegmentation/app_begin_template.html:92
#: model/forms.py:228 model/forms.py:239 model/forms.py:240 model/forms.py:241
#: model/forms.py:245
msgid "Gamma"
msgstr "伽玛"

#: extensions/view/imageSegmentation/app_begin_template.html:98
#: extensions/view/imageSegmentation/forms.py:17
msgid "Colormap"
msgstr "色彩图"

#: extensions/view/imageSegmentation/app_begin_template.html:105
msgid "Reset to defaults"
msgstr "重置为默认值"

#: extensions/view/imageSegmentation/config_template.html:7
msgid "Display segmented image."
msgstr "显示切割的图像。"

#: extensions/view/imageSegmentation/forms.py:19
msgid "From dataset"
msgstr "来自数据集"

#: extensions/view/imageSegmentation/forms.py:20
msgid "Paired (matplotlib)"
msgstr "配对（matplotlib）"

#: extensions/view/imageSegmentation/forms.py:21
msgid "None (grayscale)"
msgstr "无（灰度）"

#: extensions/view/imageSegmentation/forms.py:24
msgid "Set color map to use when displaying segmented image"
msgstr "设置显示分割图像时使用的颜色映射"

#: extensions/view/imageSegmentation/view.py:49
msgid "No palette found in dataset - choose other colormap"
msgstr "在数据集中找不到调色板 - 选择其他颜色图"

#: extensions/view/imageSegmentation/view.py:64
#, python-format
msgid "Unknown color map option: %(colormap)s"
msgstr "未知的颜色映射选项：%(colormap)s"

#: extensions/view/imageSegmentation/view.py:149
msgid "Image Segmentation"
msgstr "图像分割"

#: extensions/view/rawData/config_template.html:7
msgid "This visualization has no configuration options"
msgstr "此可视化没有配置选项"

#: extensions/view/rawData/view.py:55
msgid "Raw Data"
msgstr "原始数据"

#: frameworks/caffe_framework.py:50 frameworks/caffe_framework.py:158
#: model/tasks/caffe_train.py:947
msgid "Unknown flavor.  Support NVIDIA and BVLC flavors only."
msgstr "未知的特点。 仅支持NVIDIA和BVLC风格。"

#: frameworks/caffe_framework.py:77
#, python-format
msgid "Not a valid NetParameter: %(e)s"
msgstr "不是有效的网络参数: %(e)s"

#: inference/job.py:33
#, python-format
msgid "The \"%(id)s\" framework cannot be found. Check your server configuration."
msgstr "无法找到\"%(id)s\"框架。 检查您的服务器配置。"

#: inference/images/job.py:17
msgid "Image Inference"
msgstr "图像推断"

#: inference/tasks/inference.py:56
msgid "Infer Model"
msgstr "推断模型"

#: model/forms.py:28
msgid "Selected job doesn't exist. Maybe it was deleted by another user."
msgstr "选定的工作不存在。 也许它已被其他用户删除。"

#: model/forms.py:36
#, python-format
msgid "Bad network: %(message)s"
msgstr "网络错误: %(message)s"

#: model/forms.py:49
#, python-format
msgid "Server side file, %(filename)s, does not exist."
msgstr "服务器端文件%(filename)s不存在。"

#: model/forms.py:65
#, python-format
msgid "Python file, %(filename)s, needs .py or .pyc extension."
msgstr "Python文件，%(filename)s，需要.py或.pyc扩展名。"

#: model/forms.py:72
msgid "Select Dataset"
msgstr "选择数据集"

#: model/forms.py:74
msgid "Choose the dataset to use for this model."
msgstr "选择要用于此模型的数据集。"

#: model/forms.py:78
msgid "Use client-side file"
msgstr "使用客户端文件"

#: model/forms.py:83
msgid "Client-side file"
msgstr "客户端文件"

#: model/forms.py:87
msgid "Choose a Python file on the client containing layer definitions."
msgstr "在客户端上选择包含图层定义的Python文件。"

#: model/forms.py:90
msgid "Server-side file"
msgstr "服务器端文件"

#: model/forms.py:95
msgid "Choose a Python file on the server containing layer definitions."
msgstr "在服务器上选择包含图层定义的Python文件。"

#: model/forms.py:99
msgid "Training epochs"
msgstr "训练回合"

#: model/forms.py:104
msgid "How many passes through the training data?"
msgstr "通过训练数据的次数是多少？"

#: model/forms.py:108
msgid "Snapshot interval (in epochs)"
msgstr "快照间隔（在回合中）"

#: model/forms.py:113
msgid "How many epochs of training between taking a snapshot?"
msgstr "拍摄快照之间有多少个训练回合？"

#: model/forms.py:117
msgid "Validation interval (in epochs)"
msgstr "在回合中的验证间隔"

#: model/forms.py:122
msgid ""
"How many epochs of training between running through one pass of the "
"validation data?"
msgstr "在验证数据的一次通过之间进行了多少次训练？"

#: model/forms.py:126
msgid "Tracing Interval (in steps)"
msgstr "跟踪间隔（分步）"

#: model/forms.py:131
msgid "Generation of a timeline trace every few steps"
msgstr "每隔几步生成一个时间轴跟踪"

#: model/forms.py:135
msgid "Random seed"
msgstr "随机种子"

#: model/forms.py:140
msgid ""
"If you provide a random seed, then back-to-back runs with the same model "
"and dataset should give identical results."
msgstr "如果您提供随机种子，则使用相同模型和数据集的背靠背运行应该给出相同的结果。"

#: model/forms.py:145
msgid "Batch size"
msgstr "批处理大小"

#: model/forms.py:150
msgid ""
"How many images to process at once. If blank, values are used from the "
"network definition."
msgstr "一次处理多少图像。 如果为空，则从网络定义中使用值。"

#: model/forms.py:154
msgid "Batch Accumulation"
msgstr "批量累积"

#: model/forms.py:159
msgid ""
"Accumulate gradients over multiple batches (useful when you need a bigger"
" batch size for training but it doesn't fit in memory)."
msgstr "累积多个批次的渐变（当您需要更大的批量大小进行训练时有用，但它不适合内存）。"

#: model/forms.py:166
msgid "Solver type"
msgstr "求解器类型"

#: model/forms.py:168
msgid "SGD (Stochastic Gradient Descent)"
msgstr "SGD（随机梯度下降）"

#: model/forms.py:169
msgid "Momentum"
msgstr "动量"

#: model/forms.py:170
msgid "NAG (Nesterov's accelerated gradient)"
msgstr "NAG（Nesterov的加速梯度）"

#: model/forms.py:171
msgid "AdaGrad (Adaptive Gradient)"
msgstr "AdaGrad（自适应渐变）"

#: model/forms.py:172
msgid "AdaGradDA (AdaGrad Dual Averaging)"
msgstr "AdaGradDA（AdaGrad双平均）"

#: model/forms.py:173
msgid "AdaDelta"
msgstr ""

#: model/forms.py:174
msgid "Adam (Adaptive Moment Estimation)"
msgstr "Adam（自适应矩估计）"

#: model/forms.py:175
msgid "RMSprop"
msgstr ""

#: model/forms.py:176
msgid "FTRL (Follow-The-Regularized-Leader)"
msgstr ""

#: model/forms.py:179
msgid "What type of solver will be used?"
msgstr "将使用什么类型的求解器？"

#: model/forms.py:187
msgid "Solver type not supported by this framework"
msgstr "此框架不支持求解器类型"

#: model/forms.py:192
msgid "RMS decay value"
msgstr "RMS衰减值"

#: model/forms.py:197
msgid ""
"If the gradient updates results in oscillations the gradient is reduced "
"by times 1-rms_decay. Otherwise it will be increased by rms_decay."
msgstr "如果梯度更新导致振荡，则梯度减少1-rms_decay。 否则它将由rms_decay增加。"

#: model/forms.py:204
msgid "Base Learning Rate"
msgstr "基础学习率"

#: model/forms.py:209
msgid ""
"Affects how quickly the network learns. If you are getting NaN for your "
"loss, you probably need to lower this value."
msgstr "影响网络学习的速度。 如果您因损失而获得NaN，则可能需要降低此值。"

#: model/forms.py:214
msgid "Policy"
msgstr "策略"

#: model/forms.py:216
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#: model/forms.py:217
msgid "Step Down"
msgstr "退一步"

#: model/forms.py:218
msgid "Step Down (arbitrary steps)"
msgstr "退一步（任意步骤）"

#: model/forms.py:219
msgid "Exponential Decay"
msgstr "指数衰变"

#: model/forms.py:220
msgid "Inverse Decay"
msgstr "逆衰变"

#: model/forms.py:221
msgid "Polynomial Decay"
msgstr "多项式衰变"

#: model/forms.py:222
msgid "Sigmoid Decay"
msgstr "S形状衰变"

#: model/forms.py:227
msgid "Step Size"
msgstr "步长"

#: model/forms.py:229
msgid "Step Values"
msgstr "步值"

#: model/forms.py:237
msgid "invalid value"
msgstr "无效值"

#: model/forms.py:242 model/forms.py:243
msgid "Power"
msgstr "能力"

#: model/forms.py:244
msgid "Step"
msgstr "步"

#: model/forms.py:252
msgid "Network type"
msgstr "网络类型"

#: model/forms.py:254
msgid "Standard network"
msgstr "标准网络"

#: model/forms.py:255
msgid "Previous network"
msgstr "以前的网络"

#: model/forms.py:256
msgid "Pretrained network"
msgstr "预训练网络"

#: model/forms.py:257
msgid "Custom network"
msgstr "自定义网络"

#: model/forms.py:264 static/js/home_app.js:566 static/js/home_app.js:597
msgid "framework"
msgstr "框架"

#: model/forms.py:268
msgid "The framework you choose is not currently supported."
msgstr "您当前不支持您选择的框架。"

#: model/forms.py:276 templates/models/images/classification/new.html:525
#: templates/models/images/generic/new.html:519
msgid "Standard Networks"
msgstr "标准网络"

#: model/forms.py:283 templates/models/images/classification/new.html:526
#: templates/models/images/generic/new.html:520
msgid "Previous Networks"
msgstr "之前的网络"

#: model/forms.py:292 templates/models/images/classification/new.html:527
#: templates/models/images/generic/new.html:521
msgid "Pretrained Networks"
msgstr "预训练网络"

#: model/forms.py:301 templates/models/images/classification/new.html:528
#: templates/models/images/generic/new.html:522
msgid "Custom Network"
msgstr "自定义网络"

#: model/forms.py:309
msgid "Pretrained model(s)"
msgstr "预训练模型"

#: model/forms.py:310
#, python-format
msgid ""
"Paths to pretrained model files, separated by '%(pathsep)s'. Only edit "
"this field if you understand how fine-tuning works in caffe or torch."
msgstr "预训练模型文件的路径，由'%(pathsep)s'分隔。 如果您了解微调在caffe或torch中的工作原理，则只需编辑此字段。"

#: model/forms.py:324
msgid "Select which GPU you would like to use"
msgstr "选择您要使用的GPU"

#: model/forms.py:341
msgid "Select which GPU[s] you would like to use"
msgstr "选择您要使用的GPU [s]"

#: model/forms.py:353
msgid "The job won't start until all of the chosen GPUs are available."
msgstr "在所有选定的GPU都可用之前，作业不会启动。"

#: model/forms.py:358
msgid "Select which GPU[s] you would like to use (comma separated)"
msgstr "选择您要使用的GPU（以逗号分隔）"

#: model/forms.py:365
msgid "Use this many GPUs (next available)"
msgstr "使用这么多GPU（下一个可用）"

#: model/forms.py:380
msgid "Model Name"
msgstr "模型名称"

#: model/forms.py:384
msgid "An identifier, later used to refer to this model in the Application."
msgstr "标识符，稍后用于在应用程序中引用此模型。"

#: model/forms.py:393
msgid "Shuffle Train Data"
msgstr "随机训练数据"

#: model/forms.py:395
msgid "For every epoch, shuffle the data before training."
msgstr "对于每个回合，在训练之前对数据进行洗牌。"

#: model/views.py:62
msgid "network not provided"
msgstr "没有提供网络"

#: model/views.py:113
msgid "step is a required field"
msgstr "步骤是必填字段"

#: model/views.py:137
msgid "framework not provided"
msgstr "没有提供框架"

#: model/views.py:313
msgid "Invalid extension"
msgstr "扩展名无效"

#: model/images/forms.py:16
msgid "Crop Size"
msgstr "裁剪尺寸"

#: model/images/forms.py:21
msgid ""
"If specified, during training a random square crop will be taken from the"
" input image before using as input for the network."
msgstr "如果指定，在训练期间，在用作网络输入之前，将从输入图像中获取随机方形裁剪。"

#: model/images/forms.py:26
msgid "Subtract Mean"
msgstr "减去均值"

#: model/images/forms.py:29 templates/models/images/generic/infer_many.html:53
#: templates/models/images/generic/new.html:10
#: templates/models/images/generic/new.html:19
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: model/images/forms.py:30
msgid "Pixel"
msgstr "像素"

#: model/images/forms.py:33
msgid "Subtract the mean file or mean pixel for this dataset from each image."
msgstr "从每个图像中减去此数据集的平均文件或平均像素。"

#: model/images/forms.py:37
msgid "Flipping"
msgstr "翻转"

#: model/images/forms.py:40
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: model/images/forms.py:41
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: model/images/forms.py:42
msgid "Horizontal and/or Vertical"
msgstr "水平和/或垂直"

#: model/images/forms.py:45
msgid "Randomly flips each image during batch preprocessing."
msgstr "在批处理预处理期间随机翻转每个图像。"

#: model/images/forms.py:49
msgid "Quadrilateral Rotation"
msgstr "四边形旋转"

#: model/images/forms.py:52
msgid "0, 90 or 270 degrees"
msgstr "0度，90度或270度"

#: model/images/forms.py:53
msgid "0 or 180 degrees"
msgstr "0或180度"

#: model/images/forms.py:54
msgid "0, 90, 180 or 270 degrees."
msgstr "0度，90度，180度或270度。"

#: model/images/forms.py:57
msgid "Randomly rotates (90 degree steps) each image during batch preprocessing."
msgstr "在批处理预处理期间随机旋转（90度步长）每个图像。"

#: model/images/forms.py:61
msgid "Rotation (+- deg)"
msgstr "旋转（+  - 度）"

#: model/images/forms.py:66
msgid ""
"The uniform-random rotation angle that will be performed during batch "
"preprocessing."
msgstr "在批处理预处理期间将执行的均匀随机旋转角度。"

#: model/images/forms.py:70
msgid "Rescale (stddev)"
msgstr "重新缩放（标准偏差）"

#: model/images/forms.py:75
msgid ""
"Retaining image size, the image is rescaled with a +-stddev of this "
"parameter. Suggested value is 0.07."
msgstr "保留图像大小，图像使用此参数的+ -标准偏差重新缩放。 建议值为0.07。"

#: model/images/forms.py:80
msgid "Noise (stddev)"
msgstr "噪音"

#: model/images/forms.py:85
msgid ""
"Adds AWGN (Additive White Gaussian Noise) during batch preprocessing, "
"assuming [0 1] pixel-value range. Suggested value is 0.03."
msgstr "假设[0 1]像素值范围，在批处理预处理期间添加AWGN（加性高斯白噪声）。 建议值为0.03。"

#: model/images/forms.py:90
msgid "Contrast (factor)"
msgstr "对比度（因子）"

#: model/images/forms.py:95
msgid ""
"Per channel, the mean of the channel is computed and then adjusts each "
"component x of each pixel to (x - mean) * contrast_factor + mean. The "
"contrast_factor is picked form a random uniform distribution to yield a "
"value between [1-contrast_factor, 1+contrast_factor]. Suggested value is "
"0.8."
msgstr ""
"每个通道，计算通道的平均值，然后将每个像素的每个分量x调整为（x  - 平均值）*对比因子+平均值。 "
"从随机均匀分布中挑选对比因子以产生[1-对比因子，1 +对比因子]之间的值。 建议值为0.8。"

#: model/images/forms.py:102
msgid "Whitening"
msgstr "白化"

#: model/images/forms.py:105
msgid ""
"Per-image whitening by subtracting its own mean, and dividing by its own "
"standard deviation."
msgstr "通过减去自己的平均值并除以其自身的标准偏差来进行每图像白化。"

#: model/images/forms.py:109
msgid "HSV Shifting"
msgstr "HSV转移"

#: model/images/forms.py:111
msgid ""
"Augmentation by normal-distributed random shifts in HSV color space, "
"assuming [0 1] pixel-value range."
msgstr "假设[0 1]像素值范围，通过HSV颜色空间中的正态分布随机移位进行增强。"

#: model/images/forms.py:115
msgid "Hue"
msgstr "色调"

#: model/images/forms.py:120 model/images/forms.py:129
#: model/images/forms.py:138
msgid ""
"Standard deviation of a shift that will be performed during "
"preprocessing, assuming [0 1] pixel-value range."
msgstr "假设[0 1]像素值范围，将在预处理期间执行的移位的标准偏差。"

#: model/images/forms.py:124
msgid "Saturation"
msgstr "饱和"

#: model/images/forms.py:133
msgid "Value"
msgstr "值"

#: model/images/classification/job.py:26
msgid "Image Classification Model"
msgstr "图像分类模型"

#: model/images/classification/views.py:127 model/images/generic/views.py:100
#, python-format
msgid "Unknown dataset job_id \"%(data)s\""
msgstr "未知数据集作业id \"%(data)s\""

#: model/images/classification/views.py:176
#, python-format
msgid "Unknown standard model \"%(data)s\""
msgstr "未知标准模型 \"%(data)s\""

#: model/images/classification/views.py:181
#, python-format
msgid "Job not found: %(data)s"
msgstr "任务未找到: %(data)s"

#: model/images/classification/views.py:198
#, python-format
msgid ""
"For the job %(data)s, selected pretrained_model for epoch %(epoch)d is "
"invalid!"
msgstr ""

#: model/images/classification/views.py:205 model/images/generic/views.py:170
msgid ""
"Pretrained_model for the selected epoch doesn't exist. May be deleted by "
"another user/process. Please restart the server to load the correct "
"pretrained_model details."
msgstr "所选时期的预训练模型不存在。 可能被其他用户/进程删除。 请重新启动服务器以加载正确的预训模型详细信息。"

#: model/images/classification/views.py:225 model/images/generic/views.py:189
#, python-format
msgid "Unrecognized method: \"%(data)s\""
msgstr "无法识别的方法: \"%(data)s\""

#: model/images/classification/views.py:248 model/images/generic/views.py:212
msgid "Invalid learning rate policy"
msgstr "学习率策略无效"

#: model/images/classification/views.py:393 model/images/generic/views.py:353
msgid "must provide image_path or image_file"
msgstr "必须提供图像路径或图像文件"

#: model/images/classification/views.py:402
msgid "Classify One Image"
msgstr "单个图像分类"

#: model/images/classification/views.py:497
msgid "Classify Many Images"
msgstr "多个图像分类"

#: model/images/classification/views.py:546
msgid "Unable to classify any image from the file"
msgstr "无法从文件中进行图像分类"

#: model/images/classification/views.py:657
msgid "TopN Image Classification"
msgstr "TopN 图像分类"

#: model/images/classification/views.py:683
msgid "An error occurred while processing the images"
msgstr "处理图像时发生错误"

#: model/images/generic/job.py:26
msgid "Generic Image Model"
msgstr "通用图像模型"

#: model/images/generic/views.py:797
#, python-format
msgid "Unknown extension '%(view_extension_id)s'"
msgstr "未知扩展名'%(view_extension_id)s'"

#: model/images/generic/views.py:806
#, python-format
msgid "Extension form validation failed with %(ext_form_error)s"
msgstr "使用%(ext_form_error)s扩展表单验证失败"

#: model/tasks/caffe_train.py:213
msgid "Train Caffe Model"
msgstr "Train Caffe模型"

#: model/tasks/caffe_train.py:585 model/tasks/caffe_train.py:814
#, python-format
msgid "Unknown lr_policy: \"%(policy)s\""
msgstr "未知lr_policy: \"%(policy)s\""

#: model/tasks/caffe_train.py:918
msgid "Please select single GPU when running in Windows with Python layer."
msgstr "在带有Python层的Windows中运行时，请选择单GPU。"

#: model/tasks/caffe_train.py:973
#, python-format
msgid "Unknown solver type %(solver_type)s."
msgstr "未知的求解器类型%(solver_type)s。"

#: model/tasks/caffe_train.py:1651
#, python-format
msgid ""
"Layer '%(name)s' references bottom '%(bottom)s' at the %(status)s stage "
"however this blob is not included at that stage. Please consider using an"
" include directive to limit the scope of this layer."
msgstr ""
"层'%(name)s'在%(status)s阶段引用底部'%(bottom)s'但是该阶段不包括此blob。 "
"请考虑使用include指令来限制此层的范围。"

#: model/tasks/tensorflow_train.py:49
msgid "gpus should be a list"
msgstr "gpus应该是一个列表"

#: model/tasks/tensorflow_train.py:129
msgid "Train Tensorflow Model"
msgstr "Train Tensorflow模型"

#: model/tasks/tensorflow_train.py:162 model/tasks/train.py:458
msgid "Invalid epoch"
msgstr "无效的回合"

#: model/tasks/tensorflow_train.py:604 model/tasks/torch_train.py:626
#, python-format
msgid "%(id)s classify one task got aborted. error code - %(returncode)d"
msgstr "%(id)s对一个被中止的任务进行分类。 错误代码 - %(returncode)d"

#: model/tasks/tensorflow_train.py:623
#, python-format
msgid ""
"%(id)s classify one task failed with error code %(returncode)d \n"
" %(str_e)s"
msgstr ""
"%(id)s将一个任务分类失败，错误代码为%(returncode)d \n"
" %(str_e)s"

#: model/tasks/tensorflow_train.py:635 model/tasks/torch_train.py:658
#, python-format
msgid "%(id)s classify one task failed with error code %(returncode)d"
msgstr "%(id)s将一个任务分类失败，错误代码为%(returncode)d"

#: model/tasks/tensorflow_train.py:795 model/tasks/torch_train.py:817
#, python-format
msgid ""
"%(id)s classify %(test_category)s task failed with error message - "
"%(message)s"
msgstr "%(id)s分类%(test_category)s的任务失败，错误消息 - %(message)s"

#: model/tasks/tensorflow_train.py:899
#, python-format
msgid "%(id)s classify many task got aborted.error code - %(returncode)d"
msgstr "%(id)s分类许多任务被中止。错误代码 - %(returncode)d"

#: model/tasks/tensorflow_train.py:919 model/tasks/torch_train.py:951
#, python-format
msgid ""
"%(id)s classify many task failed with error code %(returncode)d \n"
" %(str_e)s"
msgstr ""
"%(id)s将许多任务分类失败，错误代码为%(returncode)d \n"
" %(str_e)s"

#: model/tasks/tensorflow_train.py:929 model/tasks/torch_train.py:963
#, python-format
msgid "%(id)s classify many task failed with error code %(returncode)d"
msgstr "%(id)s 将许多任务分类失败，错误代码为%(returncode)d"

#: model/tasks/torch_train.py:122
msgid "Train Torch Model"
msgstr "Train Torch模型"

#: model/tasks/torch_train.py:278
msgid "Torch does not support multiple pretrained model files"
msgstr "Torch不支持多个预训练模型文件"

#: model/tasks/torch_train.py:554
#, python-format
msgid "Unable to save file to \"%(temp_image_path)s\""
msgstr "无法将文件保存到\"%(temp_image_path)s\""

#: model/tasks/torch_train.py:857
#, python-format
msgid "Unable to save file to \"%(path)s\""
msgstr "无法将文件保存到\"%(path)s\""

#: model/tasks/torch_train.py:927
#, python-format
msgid "%(id)s classify many task got aborted. error code - %(returncode)d"
msgstr "%(id)s分类许多任务被中止。 错误代码 - %(returncode)d"

#: model/tasks/train.py:195
#, python-format
msgid "Failed to load gpu information for GPU #\"%(index)s\""
msgstr "无法加载GPU#\"%(index)s\"的gpu信息"

#: model/tasks/train.py:543
msgid "Requested timeline not found in timeline list"
msgstr "在时间线列表中找不到请求的时间线"

#: pretrained_model/job.py:46
#, python-format
msgid "framework of type %(framework)s is not supported"
msgstr "不支持类型为%(framework)s的框架"

#: pretrained_model/job.py:73
#: templates/models/images/classification/partials/new/network_tab_pretrained.html:48
#: templates/models/images/classification/partials/new/network_tab_previous.html:11
#: templates/models/images/classification/show.html:29
#: templates/models/images/generic/partials/new/network_tab_pretrained.html:10
#: templates/models/images/generic/partials/new/network_tab_previous.html:10
#: templates/models/images/generic/show.html:29
msgid "Pretrained Model"
msgstr "预训练模型"

#: pretrained_model/views.py:34 pretrained_model/views.py:56
msgid "Missing weights file"
msgstr "缺少权重文件"

#: pretrained_model/views.py:36
msgid "Weights must be a .caffemodel file"
msgstr "权重必须是.caffemodel文件"

#: pretrained_model/views.py:40 pretrained_model/views.py:62
msgid "Missing model definition file"
msgstr "缺少模型定义文件"

#: pretrained_model/views.py:42
msgid "Model definition must be .prototxt file"
msgstr "模型定义必须是.prototxt文件"

#: pretrained_model/views.py:58
msgid "Weights must be a .t7 file"
msgstr "权重必须是.t7文件"

#: pretrained_model/views.py:64
msgid "Model definition must be .lua file"
msgstr "模型定义必须是.lua文件"

#: pretrained_model/views.py:169 pretrained_model/views.py:171
msgid "Missing job name"
msgstr "缺少工作名称"

#: pretrained_model/tasks/caffe_upload.py:18
msgid "Upload Pretrained Caffe Model"
msgstr "上传预先训练好的Caffe模型"

#: pretrained_model/tasks/tensorflow_upload.py:18
msgid "Upload Pretrained Tensorflow Model"
msgstr "上传预先训练好的Tensorflow模型"

#: pretrained_model/tasks/torch_upload.py:18
msgid "Upload Pretrained Torch Model"
msgstr "上传预先训练好的Torch模型"

#: static/js/PretrainedModel.js:23
msgid "Caffe"
msgstr ""

#: static/js/PretrainedModel.js:24
msgid "Torch"
msgstr ""

#: static/js/PretrainedModel.js:36
msgid "Half Crop, Half Fill"
msgstr "一半剪切，一半填充"

#: static/js/PretrainedModel.js:73
msgid "Jobname"
msgstr "作业名称"

#: static/js/PretrainedModel.js:76
msgid "Framework"
msgstr "框架"

#: static/js/PretrainedModel.js:87
msgid "Resize Mode"
msgstr "缩放模型"

#: static/js/PretrainedModel.js:92
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: static/js/PretrainedModel.js:93
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: static/js/PretrainedModel.js:113
msgid "Upload Tar or Zip Archive"
msgstr "上传tar或zip存档"

#: static/js/PretrainedModel.js:127
msgid "Manual Entry"
msgstr "手动输入"

#: static/js/PretrainedModel.js:177
msgid "Weights (**.caffemodel)"
msgstr "权重"

#: static/js/PretrainedModel.js:178
msgid "Model Definition (original.prototxt)"
msgstr "模型定义(original.prototxt)"

#: static/js/PretrainedModel.js:179
msgid "Labels file: (labels.txt)"
msgstr "标签文件：(labels.txt)"

#: static/js/PretrainedModel.js:184 static/js/PretrainedModel.js:196
msgid "Upload Model"
msgstr "上传模型"

#: static/js/PretrainedModel.js:190
msgid "Weights (**.t7)"
msgstr "权重 (**.t7)"

#: static/js/PretrainedModel.js:191
msgid "Model Definition: (model.lua)"
msgstr "模型定义: (model.lua)"

#: static/js/PretrainedModel.js:192
msgid "Labels file: (Optional)"
msgstr "标签文件: (可选)"

#: static/js/PretrainedModel.js:208
msgid "Uploading archive, one moment..."
msgstr "上传存档中，请稍等..."

#: static/js/PretrainedModel.js:213
msgid "Bad File Type"
msgstr "错误的文件类型"

#: static/js/PretrainedModel.js:214 static/js/PretrainedModel.js:229
msgid "Try Upload Again?"
msgstr "再试一次上传？"

#: static/js/PretrainedModel.js:228
msgid "Upload Failed"
msgstr "上传失败"

#: static/js/digits.js:6
msgid "An error occurred!"
msgstr "发生错误！"

#: static/js/digits.js:7
msgid "<p class=\"text-danger\">The server may be down.</p>"
msgstr "<p class=\"text-danger\">服务器可能已关闭。</p>"

#: static/js/home_app.js:409
msgid "Are you sure you want to delete the selected "
msgstr "您确定要删除选择的"

#: static/js/home_app.js:410 static/js/home_app.js:437
msgid "job?"
msgstr "作业？"

#: static/js/home_app.js:410 static/js/home_app.js:437
msgid " jobs?"
msgstr "作业？"

#: static/js/home_app.js:411
msgid "<br><br>(All related files will be permanently removed.)"
msgstr "<br><br>(所有相关文件将被永久删除。)"

#: static/js/home_app.js:436
msgid "Are you sure you want to abort the selected "
msgstr "您确定要中止所选"

#: static/js/home_app.js:465
#, python-format
msgid ""
"Enter a group name for the %(n_job_string)s selected %(job_string)s. "
"<br><small>Leave the name blank to ungroup the .</small> %(job_string)s "
".</small>"
msgstr "请输入组名"

#: static/js/home_app.js:539 templates/home.html:60
msgid "Running Jobs"
msgstr "运行作业"

#: static/js/home_app.js:540 static/js/home_app.js:550
#: static/js/home_app.js:563 static/js/home_app.js:596
msgid "name"
msgstr "名称"

#: static/js/home_app.js:541 static/js/home_app.js:556
#: static/js/home_app.js:569 static/js/home_app.js:602
msgid "submitted"
msgstr "提交"

#: static/js/home_app.js:542 static/js/home_app.js:554
#: static/js/home_app.js:567 static/js/home_app.js:600
msgid "status"
msgstr "状态"

#: static/js/home_app.js:543
msgid "loss"
msgstr "丢失"

#: static/js/home_app.js:544
msgid "progress"
msgstr "进度"

#: static/js/home_app.js:549 templates/home.html:214
msgid "Datasets"
msgstr "数据集"

#: static/js/home_app.js:551
msgid "refs"
msgstr "引用"

#: static/js/home_app.js:552 static/js/home_app.js:565
msgid "extension"
msgstr "延期"

#: static/js/home_app.js:553
msgid "backend"
msgstr "后端"

#: static/js/home_app.js:555 static/js/home_app.js:568
#: static/js/home_app.js:601
msgid "elapsed"
msgstr "已用时间"

#: static/js/home_app.js:561 static/js/home_app.js:595 templates/home.html:224
msgid "Models"
msgstr "模型"

#: static/js/home_app.js:564
msgid "id"
msgstr "ID"

#: static/js/home_app.js:598
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: static/js/home_app.js:599
msgid "has_labels"
msgstr "有标签"

#: static/js/model-graphs.js:17 static/js/model-graphs.js:79
msgid "Epoch"
msgstr "回合"

#: static/js/model-graphs.js:30
msgid "Loss"
msgstr "损失"

#: static/js/model-graphs.js:39
msgid "Accuracy"
msgstr "累积"

#: static/js/model-graphs.js:92
msgid "Learning Rate"
msgstr "学习率"

#: static/js/time_filters.js:25 static/js/time_filters.js:52
#: utils/time_filters.py:100
msgid "day"
msgstr "天"

#: static/js/time_filters.js:25 static/js/time_filters.js:27
#: static/js/time_filters.js:54 utils/time_filters.py:100
#: utils/time_filters.py:102
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: static/js/time_filters.js:27 static/js/time_filters.js:29
#: static/js/time_filters.js:56 utils/time_filters.py:102
#: utils/time_filters.py:104
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: static/js/time_filters.js:29 static/js/time_filters.js:30
#: static/js/time_filters.js:39 static/js/time_filters.js:57
#: static/js/time_filters.js:66 utils/time_filters.py:104
#: utils/time_filters.py:105
msgid "second"
msgstr "秒"

#: static/js/time_filters.js:75
msgid "d"
msgstr "天"

#: static/js/time_filters.js:77
msgid "h"
msgstr "时"

#: static/js/time_filters.js:79
msgid "m"
msgstr "分"

#: static/js/time_filters.js:80
msgid "s"
msgstr "秒"

#: static/js/time_filters.js:90
msgid " ago"
msgstr "之前"

#: static/js/timeline-tracing.js:11
msgid "No Trace Selected"
msgstr "没有选择跟踪"

#: static/js/timeline-tracing.js:22
msgid "Trace #"
msgstr "跟踪 #"

#: static/js/timeline-tracing.js:27
msgid "Import error"
msgstr "导入错误"

#: store/views.py:143
msgid "Unable to find requested model"
msgstr "无法找到被请求的模型"

#: store/views.py:195
#, python-format
msgid "Thanks for visiting %(url)s"
msgstr "感谢您访问%(url)s"

#: templates/home.html:27
msgid "available"
msgstr "可用"

#: templates/home.html:30
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/home.html:74 templates/partials/home/datasets_pane.html:43
#: templates/partials/home/model_pane.html:65
#: templates/partials/home/pretrained_model_pane.html:49
#: templates/store.html:71
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: templates/home.html:85 templates/partials/home/datasets_pane.html:54
#: templates/partials/home/model_pane.html:76
#: templates/partials/home/pretrained_model_pane.html:60
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/home.html:90
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#: templates/home.html:95 templates/partials/home/datasets_pane.html:59
#: templates/partials/home/model_pane.html:81
#: templates/partials/home/pretrained_model_pane.html:65
msgid "Group"
msgstr "组"

#: templates/home.html:191
msgid "No Running Jobs"
msgstr "没有正在运行的作业"

#: templates/home.html:203
msgid "No Jobs Running"
msgstr "没有正在运行的作业"

#: templates/home.html:234
msgid "Pretrained Models"
msgstr "预训练模型"

#: templates/job.html:117 templates/job.html:324
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/job.html:118 templates/job.html:325
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/job.html:122
msgid "Owner:"
msgstr "所有者："

#: templates/job.html:126 templates/job.html:128
msgid "Clone Job"
msgstr "克隆作业"

#: templates/job.html:130
msgid "Abort Job"
msgstr "中止作业"

#: templates/job.html:131
msgid "Delete Job"
msgstr "删除作业"

#: templates/job.html:138
msgid "Are you sure you want to abort this job?"
msgstr "你确定要中止这份作业吗？"

#: templates/job.html:153
msgid ""
"Are you sure you want to delete this job?<br><br>All related files will "
"be permanently removed."
msgstr "确实要删除此作业吗？<br><br>所有相关文件将被永久删除。"

#: templates/job.html:182
msgid "Job Status"
msgstr "作业状态"

#: templates/job.html:214
msgid "Estimated time remaining:"
msgstr "估计剩余时间:"

#: templates/job.html:244
msgid "Related jobs"
msgstr "相关作业"

#: templates/job.html:287
msgid "Notes"
msgstr "注释"

#: templates/job.html:319
msgid "Enter notes"
msgstr "输入注释"

#: templates/layout.html:54
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: templates/layout.html:56 templates/login.html:37 templates/register.html:34
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/layout.html:57 templates/login.html:30
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: templates/register.html:22
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/register.html:26
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/register.html:30
msgid "Repeat Password"
msgstr "确认密码"

#: templates/register.html:41
msgid "register"
msgstr "注册"

#: templates/status_updates.html:7
msgid "at"
msgstr "于"

#: templates/status_updates.html:12
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: templates/status_updates.html:19
msgid "ERROR:"
msgstr "错误："

#: templates/store.html:54
msgid "Model Store"
msgstr "模型商店"

#: templates/store.html:57
msgid "Update Model List"
msgstr "更新模型列表"

#: templates/store.html:60
msgid "No models in Model Store"
msgstr "模型商店中没有模型"

#: templates/store.html:83
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: templates/store.html:84
msgid "Contributor"
msgstr "贡献者"

#: templates/store.html:85
msgid "Affiliate"
msgstr "分支"

#: templates/store.html:86
msgid "Note"
msgstr "笔记"

#: templates/store.html:87
msgid "Data sets"
msgstr "数据集"

#: templates/store.html:88 templates/store.html:142
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: templates/store.html:103
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: templates/store.html:148
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/datasets/generic/new.html:10
#: templates/datasets/generic/new.html:19
#, python-format
msgid "New %(title)s Dataset"
msgstr "新%(title)s数据集"

#: templates/datasets/generic/new.html:14
#: templates/datasets/images/classification/new.html:14
#: templates/datasets/images/generic/new.html:14
msgid "New Dataset"
msgstr "新数据集"

#: templates/datasets/generic/new.html:73
#: templates/datasets/images/classification/new.html:441
#: templates/datasets/images/generic/new.html:109
#: templates/models/images/classification/new.html:787
#: templates/models/images/generic/new.html:751
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: templates/datasets/generic/show.html:12
msgid "Entry Count"
msgstr "条目数"

#: templates/datasets/generic/show.html:17
#: templates/datasets/generic/summary.html:23
msgid "Feature shape"
msgstr "特征形状"

#: templates/datasets/generic/show.html:19
#: templates/datasets/generic/show.html:27
msgid ""
"Shown below is the shape of a sample entry in the database. Other entries"
" might\n"
"                             have a different shape if the dataset has "
"variable entry shapes."
msgstr "下面显示的是数据库中样本条目的形状。如果数据集具有可变的条目形状，则其他条目可能具有不同的形状。"

#: templates/datasets/generic/show.html:25
#: templates/datasets/generic/summary.html:24
msgid "Label shape"
msgstr "标签形状"

#: templates/datasets/generic/show.html:34
#, python-format
msgid "%(name)s DB"
msgstr "%(name)s 数据库"

#: templates/datasets/generic/show.html:39
#: templates/datasets/images/classification/show.html:124
msgid "Explore the db"
msgstr "浏览数据库"

#: templates/datasets/generic/show.html:46
msgid "DB create log file"
msgstr "数据库创建日志文件"

#: templates/datasets/generic/show.html:50
msgid "Mean file"
msgstr "均值文件"

#: templates/datasets/generic/show.html:63
#: templates/datasets/images/classification/show.html:8
#: templates/datasets/images/generic/show.html:46
msgid "Job Information"
msgstr "作业信息"

#: templates/datasets/generic/show.html:67
#: templates/datasets/images/classification/show.html:12
#: templates/datasets/images/generic/show.html:50
#: templates/models/images/classification/show.html:16
#: templates/models/images/generic/show.html:16
msgid "Job Directory"
msgstr "作业目录"

#: templates/datasets/generic/show.html:69
#: templates/datasets/images/classification/show.html:30
#: templates/datasets/images/generic/show.html:52
msgid "Dataset size"
msgstr "数据集大小"

#: templates/datasets/generic/summary.html:17
#, python-format
msgid "DB backend: %(dbd)s"
msgstr "数据库后端： %(dbd)s"

#: templates/datasets/generic/summary.html:22
msgid "Entry Count:"
msgstr "条目数："

#: templates/datasets/images/explore.html:6
#, python-format
msgid "%(jn)s - Explorer"
msgstr "%(jn)s - 浏览器"

#: templates/datasets/images/explore.html:18
#, python-format
msgid "Exploring %(jn)s (%(db)s) images"
msgstr "探索 %(jn)s (%(db)s) 图片"

#: templates/datasets/images/explore.html:22
msgid "Show all images"
msgstr "显示所有图像"

#: templates/datasets/images/explore.html:24
msgid "or"
msgstr "或者"

#: templates/datasets/images/explore.html:25
msgid "filter by class:"
msgstr "按类过滤："

#: templates/datasets/images/explore.html:32
msgid "Items per page:"
msgstr "每页项目："

#: templates/datasets/images/classification/new.html:10
#: templates/datasets/images/classification/new.html:20
msgid "New Image Classification Dataset"
msgstr "新图像分类数据集"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:39
msgid "Image size (Width x Height)"
msgstr "图像尺寸（宽x高）"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:43
msgid "Input images will be resized to fit."
msgstr "输入图像将调整大小以适应。"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:60
msgid "See example"
msgstr "见例子"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:94
msgid "Use Image Folder"
msgstr "使用图像文件夹"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:95
msgid "Use Text Files"
msgstr "使用文本文件"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:217
msgid "Set"
msgstr "集合"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:219
msgid "Text file"
msgstr "文本文件"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:222
msgid ""
"Each line in the file should be formatted as '<PATH> <LABEL>' where "
"<PATH> specifies image path either on the local filesystem or a URL, and "
"the <LABEL> is a numeric label that matches the uploaded labels file"
msgstr ""
"文件中的每一行都应格式化为'<PATH> <LABEL>' "
"<PATH>指定本地文件系统或URL上的图像路径，<LABEL>是与上载的标签文件匹配的数字标签"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:51
#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:190
#: ../plugins/data/sunnybrook/digitsDataPluginSunnybrook/forms.py:31
#: templates/datasets/images/classification/new.html:225
#: templates/models/images/classification/show.html:236
#: templates/models/images/generic/show.html:349
msgid "Image folder"
msgstr "图像文件夹"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:225
#: templates/models/images/classification/show.html:236
#: templates/models/images/generic/show.html:349
msgid "(optional)"
msgstr "（可选的）"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:228
msgid "Paths in the text files will be appended with this value before reading"
msgstr "在读取之前，文本文件中的路径将附加此值"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:235
#, python-format
msgid ""
"%(form_tulf)s\n"
"                                        Use local paths on server"
msgstr ""
"%(form_tulf)s\n"
"在服务器上使用本地路径"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:241
msgid ""
"Check to use local paths on server, uncheck to upload files from client "
"machine"
msgstr "检查是否在服务器上使用本地路径，取消选中以从客户端计算机上载文件"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:247
#: templates/datasets/images/generic/new.html:46
msgid "Training"
msgstr "训练"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:252
#: templates/datasets/images/classification/new.html:269
#: templates/datasets/images/classification/new.html:286
#: templates/datasets/images/classification/new.html:309
msgid "enter path"
msgstr "输入路径"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:261
#, python-format
msgid ""
"%(from_tuv)s\n"
"                                        Validation"
msgstr ""
"%(from_tuv)s\n"
"验证"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:278
#, python-format
msgid ""
"%(form_tut)s\n"
"                                        Test"
msgstr ""
"%(form_tut)s\n"
"测试"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:385
#: templates/datasets/images/classification/new.html:393
#: templates/models/python_layer_explanation.html:55
msgid "NOTE:"
msgstr "注意："

#: templates/datasets/images/classification/new.html:385
msgid "HDF5 is currently only supported for classification."
msgstr "HDF5目前仅支持分类。"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:387
msgid "For the Caffe data layers, (change "
msgstr "对于Caffe数据层，（更改"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:387
#: templates/models/images/generic/infer_db.html:54
#: templates/models/images/generic/infer_extension.html:54
#: templates/models/images/generic/infer_many.html:54
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:387
msgid "layers to"
msgstr "层为"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:387
#: templates/datasets/images/classification/new.html:388
msgid "HDF5Data"
msgstr "HDF5数据"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:387
msgid "layers)"
msgstr "层）"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:388
msgid "The Caffe"
msgstr "The Caffe"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:388
msgid "layer does not support mean subtraction"
msgstr "图层不支持平均减法"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:389
msgid "Database exploration in the DIGITS UI is not supported."
msgstr "不支持DIGITS UI中的数据库浏览。"

#: templates/datasets/images/classification/new.html:393
msgid "TFRecords currently only works with Tensorflow, not with Caffe or Torch."
msgstr "TFRecords目前仅适用于Tensorflow，而不适用于Caffe或Torch。"

#: templates/datasets/images/classification/show.html:16
#: templates/datasets/images/generic/show.html:24
#: templates/datasets/images/generic/summary.html:22
msgid "Image Dimensions"
msgstr "图像维度"

#: templates/datasets/images/classification/show.html:17
msgid "(Width x Height)"
msgstr "（宽x高）"

#: templates/datasets/images/classification/show.html:22
msgid "DB Backend"
msgstr "数据库后端"

#: templates/datasets/images/classification/show.html:26
msgid "DB Compression"
msgstr "数据库压缩"

#: templates/datasets/images/classification/show.html:47
msgid "Number of Categories"
msgstr "类别数量"

#: templates/datasets/images/classification/show.html:82
msgid "Input File"
msgstr "输入文件"

#: templates/datasets/images/classification/show.html:85
msgid "DB Creation log file"
msgstr "数据库创建日志文件"

#: templates/datasets/images/classification/show.html:89
msgid "DB Entries"
msgstr "数据库条目"

#: templates/datasets/images/classification/show.html:111
msgid "Image Mean:"
msgstr "图片均值："

#: templates/datasets/images/classification/summary.html:17
msgid "Image Size"
msgstr "图片大小"

#: templates/datasets/images/classification/summary.html:22
msgid "COLOR"
msgstr "彩色"

#: templates/datasets/images/classification/summary.html:24
msgid "GRAYSCALE"
msgstr "灰度"

#: templates/datasets/images/classification/summary.html:33
#, python-format
msgid "%(tec)s images"
msgstr "%(tec)s图片"

#: templates/datasets/images/generic/new.html:10
#: templates/datasets/images/generic/new.html:19
msgid "New Image Dataset"
msgstr "新图像数据集"

#: templates/datasets/images/generic/new.html:31
msgid "Use Prebuilt LMDBs"
msgstr "使用预建的LMDBs"

#: templates/datasets/images/generic/new.html:42
msgid "Images LMDB"
msgstr "图像LMDB"

#: templates/datasets/images/generic/new.html:43
msgid "Labels LMDB"
msgstr "标签LMDB"

#: templates/datasets/images/generic/new.html:55
msgid "Validation"
msgstr "验证"

#: templates/datasets/images/generic/show.html:12
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: templates/datasets/images/generic/show.html:16
#: templates/datasets/images/generic/summary.html:21
msgid "Image Count"
msgstr "图片数"

#: templates/datasets/images/generic/show.html:27
msgid "(Width x Height x Channels)"
msgstr "（宽x高x通道）"

#: templates/datasets/images/generic/show.html:33
msgid "DB analysis log file"
msgstr "数据库分析分析日志文件"

#: templates/datasets/images/generic/summary.html:17
#, python-format
msgid "DB backend: %(dgb)s"
msgstr "数据库后端：%(dgb)s"

#: templates/models/gpu_utilization.html:2
msgid "Hardware"
msgstr "硬件"

#: templates/models/gpu_utilization.html:7
#: templates/models/gpu_utilization.html:31
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: templates/models/gpu_utilization.html:14
msgid "GPU Utilization"
msgstr "GPU利用率"

#: templates/models/gpu_utilization.html:18
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: templates/models/gpu_utilization.html:24
msgid "Process"
msgstr "进程"

#: templates/models/gpu_utilization.html:26
msgid "CPU Utilization"
msgstr "CPU利用率"

#: templates/models/images/generic/large_graph.html:6
#: templates/models/large_graph.html:6
msgid "Large graph"
msgstr "大图"

#: templates/models/images/generic/large_graph.html:31
#: templates/models/large_graph.html:31 utils/forms.py:411
msgid "No data."
msgstr "没有数据。"

#: templates/models/python_layer_explanation.html:3
msgid "Using Python layers"
msgstr "使用Python层"

#: templates/models/python_layer_explanation.html:6
msgid ""
"Caffe lets you define custom layers with Python.\n"
"    Python layers are obviously much slower than their C++ counterparts, "
"but are easy to write and test quickly since using them doesn't require "
"recompilation.\n"
"    DIGITS moves some files around for you so that you can specify "
"different Python layers for each network."
msgstr "Caffe允许您使用Python定义自定义层.Python层显然比它们的C++版本慢得多，但是很容易编写和快速测试，因为使用它们不需要重新编译.DIGITS为您移动一些文件，以便您可以为每个网络指定不同的Python层。"

#: templates/models/python_layer_explanation.html:11
msgid ""
"The BVLC and DIGITS documentation online has detailed information and "
"tutorials about how to use these layers.\n"
"    Some of that information has been re-created here for your "
"convenience."
msgstr "在线BVLC和DIGITS文档包含有关如何使用这些层的详细信息和教程。为方便起见，这些信息已在此处重新创建。"

#: templates/models/python_layer_explanation.html:16
msgid ""
"First, you'll need to create a Python file which defines one or more "
"layers.\n"
"    As an example, here is a layer which re-creates the functionality of "
"the standard Accuracy layer using JSON-encoded parameters:"
msgstr "首先，您需要创建一个定义一个或多个层的Python文件。例如，这是一个使用JSON编码参数重新创建标准Accuracy层功能的层："

#: templates/models/python_layer_explanation.html:55
msgid "The uploaded file will be renamed to"
msgstr "上传的文件将重命名为"

#: templates/models/python_layer_explanation.html:55
msgid "discarding the original filename."
msgstr "丢弃原始文件名。"

#: templates/models/python_layer_explanation.html:59
msgid ""
"To add the layer to your network, include this prototxt snippet in your "
"custom network definition:"
msgstr "要将层添加到网络，请在自定义网络定义中包含此原型文本片段："

#: templates/models/timeline_tracing.html:6
#: templates/models/timeline_tracing.html:23
msgid "Timeline Trace"
msgstr "时间线追踪"

#: templates/models/timeline_tracing.html:33
msgid "Show Timeline Trace"
msgstr "显示时间线跟踪"

#: templates/models/images/classification/classify_many.html:6
#: templates/models/images/classification/show.html:251
msgid "Classify Many"
msgstr "多个分类"

#: templates/models/images/classification/classify_many.html:22
#: templates/models/images/classification/classify_one.html:41
#: templates/models/images/classification/top_n.html:18
msgid "Classification failed, see job log"
msgstr "分类失败，请参阅作业日志"

#: templates/models/images/classification/classify_many.html:28
#: templates/models/images/generic/infer_db.html:38
#: templates/models/images/generic/infer_extension.html:38
#: templates/models/images/generic/infer_many.html:37
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: templates/models/images/classification/classify_many.html:32
msgid "Top-1 accuracy"
msgstr "前1精度"

#: templates/models/images/classification/classify_many.html:36
msgid "Top-5 accuracy"
msgstr "前5精度"

#: templates/models/images/classification/classify_many.html:49
msgid "Confusion matrix"
msgstr "混淆矩阵"

#: templates/models/images/classification/classify_many.html:57
msgid "Per-class accuracy"
msgstr "每类准确度"

#: templates/models/images/classification/classify_many.html:75
msgid "All classifications"
msgstr "所有分类"

#: templates/models/images/classification/classify_many.html:80
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: templates/models/images/classification/classify_many.html:81
msgid "Ground truth"
msgstr "标准答案"

#: templates/models/images/classification/classify_many.html:82
msgid "Top predictions"
msgstr "最佳预测"

#: templates/models/images/classification/classify_one.html:6
#: templates/models/images/classification/show.html:215
msgid "Classify One"
msgstr "单个分类"

#: templates/models/images/classification/classify_one.html:29
msgid "Predictions"
msgstr "预测"

#: templates/models/images/classification/classify_one.html:96
#: templates/models/images/generic/infer_extension.html:119
#: templates/models/images/generic/infer_one.html:109
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/models/images/classification/classify_one.html:97
#: templates/models/images/generic/infer_extension.html:120
#: templates/models/images/generic/infer_one.html:110
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: templates/models/images/classification/classify_one.html:98
#: templates/models/images/generic/infer_extension.html:121
#: templates/models/images/generic/infer_one.html:111
msgid "Visualization"
msgstr "可视化"

#: templates/models/images/classification/classify_one.html:112
#: templates/models/images/generic/infer_extension.html:135
#: templates/models/images/generic/infer_one.html:125
msgid "learned parameters"
msgstr "学习参数"

#: templates/models/images/classification/classify_one.html:117
#: templates/models/images/generic/infer_extension.html:140
#: templates/models/images/generic/infer_one.html:130
msgid "Data shape:"
msgstr "数据形状："

#: templates/models/images/classification/classify_one.html:118
#: templates/models/images/generic/infer_extension.html:141
#: templates/models/images/generic/infer_one.html:131
msgid "Mean:"
msgstr "均值："

#: templates/models/images/classification/classify_one.html:119
#: templates/models/images/generic/infer_extension.html:142
#: templates/models/images/generic/infer_one.html:132
msgid "Std deviation:"
msgstr "标准偏差："

#: templates/models/images/classification/classify_one.html:134
#: templates/models/images/generic/infer_extension.html:157
#: templates/models/images/generic/infer_one.html:147
msgid "Not shown"
msgstr "没有显示"

#: templates/models/images/classification/classify_one.html:140
#: templates/models/images/generic/infer_extension.html:163
#: templates/models/images/generic/infer_one.html:153
msgid "Totals"
msgstr "汇总"

#: templates/models/images/classification/classify_one.html:142
#: templates/models/images/generic/infer_extension.html:165
#: templates/models/images/generic/infer_one.html:155
msgid "Total learned parameters:"
msgstr "学习参数总数："

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:3
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:3
msgid "Specifying a custom Caffe network"
msgstr "指定自定义Caffe网络"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:6
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:6
msgid "Use this field to enter a Caffe network in .prototxt format."
msgstr "使用此字段在.prototxt格式文件输入Caffe网络。"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:10
msgid "Classification are special in a few ways:"
msgstr "分类在以下几个方面是特殊的："

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:14
msgid "The Deploy network"
msgstr "部署网络"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:14
msgid "must contain a Softmax layer"
msgstr "必须包含Softmax图层"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:15
msgid "This should produce the only network output."
msgstr "这应该产生唯一的网络输出。"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:18
msgid "If any InnerProduct layers have left"
msgstr "如果任何内积层已经保留"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:18
msgid "num_output"
msgstr "num_output"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:18
msgid "unset, DIGITS will"
msgstr "未设置，DIGITS将"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:18
msgid "fill it in for you automatically"
msgstr "自动为您填写"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:18
msgid "with the number of classes in your dataset."
msgstr "数据集中的类数。"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:21
msgid "If any Accuracy layer has a"
msgstr "如果一个准确层有一个"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:21
msgid "top_k"
msgstr "top_k"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:21
msgid ""
"value that is smaller than the number of classes in your dataset, then "
"that layer is"
msgstr "值小于数据集中的类数，则该层被"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:21
msgid "removed"
msgstr "删除"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:26
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:10
msgid ""
"The network should include the necessary layers for all computation "
"states - Train, Val and Deploy.\n"
"    When searching for layers, the network will be set to one of these "
"three states:"
msgstr "网络应包括所有计算状态（训练、验证和部署）所需的层。搜索层时，网络将设置为以下三种状态之一："

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:30
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:14
msgid "phase: TRAIN stage: \"train\""
msgstr "阶段: TRAIN stage: \"train\""

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:31
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:15
msgid "phase: TEST stage: \"val\""
msgstr "阶段: TEST stage: \"val\""

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:32
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:16
msgid "phase: TEST stage: \"deploy\""
msgstr "阶段: TEST stage: \"deploy\""

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:35
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:19
msgid ""
"Your layer's include and exclude rules should be set properly to be "
"picked up by the desired computation state[s].\n"
"    You can look at the standard networks for examples.\n"
"    In addition, since there are many ways to specify the rules, here's a"
" table that you may find useful:"
msgstr ""
"您的图层的包含和排除规则应该正确设置，以便通过所需的计算状态[s]进行选取。您可以查看标准网络中的示例。此外，由于有许多方法可以指定规则，这里有一个表格，"
" 你可能会觉得有用："

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:41
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:25
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:42
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:26
msgid "Train"
msgstr "训练"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:43
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:27
msgid "Val"
msgstr "验证"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:44
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:28
msgid "Deploy"
msgstr "部署"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:98
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:82
msgid "You may notice that DIGITS still generates separate files for"
msgstr "您可能会注意到DIGITS仍会为其生成单独的文件"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:98
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:82
msgid "train_val"
msgstr "train_val"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:98
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:82
msgid "and"
msgstr "和"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:98
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:82
msgid "deploy"
msgstr "部署"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:98
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:82
msgid "networks, and that they each only use"
msgstr "网络，他们每个人都只使用"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:98
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:82
msgid "phase"
msgstr "阶段"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:98
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:82
msgid "and not"
msgstr "并不是"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:98
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:82
msgid "stage"
msgstr "阶段"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:99
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:83
msgid "This is because Caffe doesn't fully support all-in-one networks yet."
msgstr "这是因为Caffe尚未完全支持一体化网络。"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:102
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:86
msgid "Specifying a custom Torch network"
msgstr "指定自定义Torch网络"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:105
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:89
msgid ""
"Use this field to enter a Torch network using Lua code.\n"
"    Refer to the documentation for more information."
msgstr "使用此字段可以使用Lua代码输入Torch网络。有关详细信息，请参阅文档。"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:109
#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:93
msgid "Specifying a custom Tensorflow network"
msgstr "指定自定义TensorFlow网络"

#: templates/models/images/classification/custom_network_explanation.html:112
msgid ""
"Use this field to enter a Tensorflow network using python.\n"
"        Refer to the documentation for more information."
msgstr "使用此字段可以使用python输入TensorFlow网络。有关更多信息，请参阅文档。"

#: templates/models/images/classification/new.html:10
#: templates/models/images/classification/new.html:19
msgid "New Image Classification Model"
msgstr "新的图像分类模型"

#: templates/models/images/classification/new.html:14
#: templates/models/images/generic/new.html:14
msgid "New Model"
msgstr "新模型"

#: templates/models/images/classification/new.html:46
#: templates/models/images/generic/new.html:46
msgid "Python Layers"
msgstr "Python层"

#: templates/models/images/classification/new.html:107
#: templates/models/images/generic/new.html:106
msgid "Solver Options"
msgstr "求解器选项"

#: templates/models/images/classification/new.html:142
#: templates/models/images/classification/new.html:385
#: templates/models/images/generic/new.html:142
#: templates/models/images/generic/new.html:384
msgid "[none]"
msgstr "[无]"

#: templates/models/images/classification/new.html:150
#: templates/models/images/generic/new.html:150
msgid "[network defaults]"
msgstr "[网络默认]"

#: templates/models/images/classification/new.html:180
#: templates/models/images/generic/new.html:180
msgid "Show advanced learning rate options"
msgstr "显示高级学习率选项"

#: templates/models/images/classification/new.html:271
#: templates/models/images/generic/new.html:270
msgid "Visualize LR"
msgstr "可视化LR"

#: templates/models/images/classification/new.html:376
#: templates/models/images/generic/new.html:375
msgid "Data Transformations"
msgstr "数据转换"

#: templates/models/images/classification/new.html:389
#: templates/models/images/generic/new.html:388
msgid "Data Augmentations"
msgstr "数据增强"

#: templates/models/images/classification/new.html:703
#: templates/models/images/generic/new.html:670
msgid "Visualize"
msgstr "可视化"

#: templates/models/images/classification/show.html:18
#: templates/models/images/generic/show.html:18
msgid "Disk Size"
msgstr "磁盘大小"

#: templates/models/images/classification/show.html:25
#: templates/models/images/generic/show.html:25
#, python-format
msgid "Raw %(tgfi)s output"
msgstr "原始%(tgfi)s输出"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:118
#: templates/models/images/classification/show.html:37
#: templates/models/images/generic/show.html:39
msgid "Dataset"
msgstr "数据集"

#: templates/models/images/classification/show.html:67
msgid ""
"Use bottom chart to select region of interest. Drag to pan left/right. "
"Click outside of region to unselect."
msgstr "使用底部图表选择感兴趣的区域。 拖动以左/右平移。单击区域外部以取消选择。"

#: templates/models/images/classification/show.html:73
#: templates/models/images/generic/show.html:69
msgid "View Large"
msgstr "查看大图"

#: templates/models/images/classification/show.html:78
#: templates/models/images/generic/show.html:74
msgid "View Timeline Traces"
msgstr "查看时间线跟踪"

#: templates/models/images/classification/show.html:110
#: templates/models/images/generic/show.html:106
msgid "Trained Models"
msgstr "训练模型"

#: templates/models/images/classification/show.html:113
#: templates/models/images/generic/show.html:109
msgid "Select Model"
msgstr "选择模型"

#: templates/models/images/classification/show.html:155
#: templates/models/images/generic/show.html:151
msgid "Download Model"
msgstr "下载模型"

#: templates/models/images/classification/show.html:162
#: templates/models/images/generic/show.html:158
msgid "Make Pretrained Model"
msgstr "制作预训练模型"

#: templates/models/images/classification/show.html:169
#: templates/models/images/generic/show.html:268
msgid "Test a single image"
msgstr "测试单个图像"

#: templates/models/images/classification/show.html:171
#: templates/models/images/generic/show.html:270
msgid "Image Path"
msgstr "图片路径"

#: templates/models/images/classification/show.html:180
#: templates/models/images/generic/show.html:279
msgid "Upload image"
msgstr "上传图片"

#: templates/models/images/classification/show.html:185
#: templates/models/images/classification/show.html:226
#: templates/models/images/generic/show.html:284
#: templates/models/images/generic/show.html:339
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: templates/models/images/classification/show.html:201
#: templates/models/images/generic/show.html:244
#: templates/models/images/generic/show.html:300
msgid "Show visualizations and statistics"
msgstr "显示可视化和统计信息"

#: templates/models/images/classification/show.html:206
#: templates/models/images/generic/show.html:249
#: templates/models/images/generic/show.html:305
msgid ""
"For each layer in the network, show statistics for the "
"weights/activations and attempt to represent the data visually. Can delay"
" classification considerably."
msgstr "对于网络中的每个层，显示权重/激活的统计信息，并尝试直观地表示数据。 可以大大延迟分类。"

#: ../plugins/data/imageGradients/digitsDataPluginImageGradients/templates/inference_template.html:24
#: templates/models/images/classification/show.html:219
#: templates/models/images/generic/show.html:332
msgid "Test a list of images"
msgstr "测试图像列表"

#: templates/models/images/classification/show.html:221
#: templates/models/images/generic/show.html:334
msgid "Upload Image List"
msgstr "上传图片列表"

#: templates/models/images/classification/show.html:232
#: templates/models/images/generic/show.html:345
msgid "Accepts a list of filenames or urls (you can use your val.txt file)"
msgstr "接受文件名或URL列表（您可以使用val.txt文件）"

#: templates/models/images/classification/show.html:238
#: templates/models/images/generic/show.html:351
msgid ""
"Relative paths in the text file will be prepended with this value before "
"reading"
msgstr "在读取之前，文本文件中的相对路径将以此值为前缀"

#: templates/models/images/classification/show.html:241
#: templates/models/images/generic/show.html:354
msgid "Number of images use from the file"
msgstr "从文件中使用的图像数量"

#: ../plugins/data/bAbI/digitsDataPluginBAbI/forms.py:43
#: templates/models/images/classification/show.html:242
#: templates/models/images/generic/show.html:355
msgid "All"
msgstr "所有"

#: templates/models/images/classification/show.html:243
#: templates/models/images/generic/show.html:356
msgid "Leave blank to use all"
msgstr "留空以使用全部"

#: templates/models/images/classification/show.html:256
msgid ""
"Classify a list of images and show the top 5 category predictions for "
"each."
msgstr "对图像列表进行分类，并显示每个图像的前5个类别预测。"

#: templates/models/images/classification/show.html:259
msgid "Number of images to show per category"
msgstr "对图像列表进行分类，并显示每个图像的前5个类别预测"

#: templates/models/images/classification/show.html:268
#: templates/models/images/classification/top_n.html:13
msgid "Top N Predictions per Category"
msgstr "每个类别的前N个预测"

#: templates/models/images/classification/show.html:273
msgid ""
"Classify a list of images and show the top N results per category by "
"confidence."
msgstr "对图像列表进行分类，并自信地显示每个类别的前N个结果。"

#: templates/models/images/classification/top_n.html:7
msgid "Top N"
msgstr "前N"

#: templates/models/images/classification/top_n.html:29
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: templates/models/images/classification/top_n.html:30
msgid "Top images for this category"
msgstr "此类别的前面图片"

#: templates/models/images/classification/partials/new/network_tab_pretrained.html:60
#: templates/models/images/classification/partials/new/network_tab_previous.html:34
#: templates/models/images/classification/partials/new/network_tab_standard.html:53
#: templates/models/images/generic/partials/new/network_tab_pretrained.html:21
#: templates/models/images/generic/partials/new/network_tab_previous.html:33
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

#: templates/models/images/classification/partials/new/network_tab_previous.html:10
#: templates/models/images/classification/partials/new/network_tab_standard.html:18
#: templates/models/images/generic/partials/new/network_tab_previous.html:9
#: templates/models/images/generic/partials/new/network_tab_standard.html:4
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: templates/models/images/classification/partials/new/network_tab_previous.html:21
#: templates/models/images/generic/partials/new/network_tab_previous.html:20
msgid "View"
msgstr "查看"

#: templates/models/images/classification/partials/new/network_tab_standard.html:19
#: templates/models/images/generic/partials/new/network_tab_standard.html:5
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: templates/models/images/classification/partials/new/network_tab_standard.html:20
#: templates/models/images/generic/partials/new/network_tab_standard.html:6
msgid "Intended image size"
msgstr "预期的图像大小"

#: templates/models/images/classification/partials/new/network_tab_standard.html:28
#: templates/models/images/classification/partials/new/network_tab_standard.html:34
#: templates/models/images/classification/partials/new/network_tab_standard.html:40
#: templates/models/images/classification/partials/new/network_tab_standard.html:46
msgid "Original paper"
msgstr "原始论文"

#: templates/models/images/classification/partials/new/network_tab_standard.html:31
msgid "28x28 (gray)"
msgstr "28x28（灰色）"

#: templates/models/images/generic/custom_network_explanation.html:96
msgid ""
"Use this field to enter a Tensorflow network using python.\n"
"    Refer to the documentation for more information."
msgstr "使用此字段可以使用python输入TensorFlow网络。有关更多信息，请参阅文档。"

#: templates/models/images/generic/infer_db.html:12
#: templates/models/images/generic/infer_extension.html:12
#: templates/models/images/generic/infer_many.html:12
#: templates/models/images/generic/show.html:364
msgid "Test Many"
msgstr "测试多个"

#: templates/models/images/generic/infer_db.html:28
#: templates/models/images/generic/infer_extension.html:28
#: templates/models/images/generic/infer_many.html:27
#: templates/models/images/generic/infer_one.html:50
msgid "Inference failed, see job log"
msgstr "推理失败，请参阅作业日志"

#: templates/models/images/generic/infer_db.html:49
#: templates/models/images/generic/infer_many.html:48
#: templates/models/images/generic/show.html:32
msgid "Visualizations"
msgstr "可视化"

#: templates/models/images/generic/infer_db.html:52
#: templates/models/images/generic/infer_extension.html:53
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: templates/models/images/generic/infer_db.html:53
msgid "Key"
msgstr "键"

#: templates/models/images/generic/infer_extension.html:48
msgid "Output visualizations"
msgstr "输出可视化"

#: templates/models/images/generic/infer_extension.html:116
msgid "Layer visualizations"
msgstr "层可视化"

#: templates/models/images/generic/infer_extension.html:130
#: templates/models/images/generic/infer_one.html:120
msgid "layer"
msgstr "层"

#: templates/models/images/generic/infer_one.html:12
#: templates/models/images/generic/show.html:314
msgid "Test One"
msgstr "测试单个"

#: templates/models/images/generic/infer_one.html:40
msgid "Source image"
msgstr "原图片"

#: templates/models/images/generic/infer_one.html:44
msgid "Inference visualization"
msgstr "推理可视化"

#: templates/models/images/generic/new.html:10
#: templates/models/images/generic/new.html:19
msgid "New"
msgstr "新建"

#: templates/models/images/generic/new.html:10
#: templates/models/images/generic/new.html:19
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: templates/models/images/generic/new.html:435
msgid "This will overwrite data in the Custom Network tab. Continue?"
msgstr "这将覆盖“自定义网络”选项卡中的数据。 继续？"

#: templates/models/images/generic/new.html:620
msgid "Visualization Error"
msgstr "可视化错误"

#: templates/models/images/generic/new.html:620
msgid "Tensorflow network visualization is only available for Google Chrome"
msgstr "Tensorflow网络可视化仅适用于Google Chrome"

#: templates/models/images/generic/new.html:634
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: templates/models/images/generic/show.html:33
msgid "Tensorboard"
msgstr "张量板"

#: templates/models/images/generic/show.html:164
msgid "Select Visualization Method"
msgstr "选择可视化方法"

#: templates/models/images/generic/show.html:174
msgid "Visualization Options"
msgstr "可视化选项"

#: templates/models/images/generic/show.html:201
msgid "Inference Options"
msgstr "推理选项"

#: templates/models/images/generic/show.html:207
msgid "Do not resize input image(s)"
msgstr "不要调整输入图像的大小"

#: templates/models/images/generic/show.html:212
msgid ""
"By default input images are resized to the dimensions of the images in "
"the dataset. Check this box\n"
"                                to skip this stage. This may be useful "
"for models that can take inputs of various dimensions."
msgstr "默认情况下，输入图像的大小将调整为数据集中图像的尺寸。选中此框可跳过此阶段。这对于可以接受不同维度输入的模型可能很有用。"

#: templates/models/images/generic/show.html:222
msgid "Select Inference form"
msgstr "选择推理窗体"

#: templates/models/images/generic/show.html:261
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: templates/models/images/generic/show.html:274
msgid "Can be a path on the server's filesystem, or a URL."
msgstr "可以是服务器文件系统上的路径，也可以是URL。"

#: templates/models/images/generic/show.html:316
msgid "Test a Database"
msgstr "测试一个数据库"

#: templates/models/images/generic/show.html:318
msgid "LMDB path"
msgstr "LMDB文件路径"

#: templates/models/images/generic/show.html:320
msgid "Specify path to LMDB database on server"
msgstr "指定服务器上LMDB数据库的路径"

#: templates/models/images/generic/show.html:328
msgid "Test DB"
msgstr "测试数据库"

#: templates/models/images/generic/show.html:369
msgid "Infer a list of images and show the network outputs."
msgstr "推断图像列表并显示网络输出。"

#: templates/partials/home/datasets_pane.html:25
#: templates/partials/home/model_pane.html:25
#: templates/partials/home/pretrained_model_pane.html:31
msgid "Group Jobs:"
msgstr "小组作业："

#: templates/partials/home/datasets_pane.html:152
msgid "No Datasets"
msgstr "没有数据集"

#: templates/partials/home/model_pane.html:194
msgid "No Models"
msgstr "没有模型"

#: templates/partials/home/pretrained_model_pane.html:147
msgid "No Pretrained Models"
msgstr "没有预训练模型"

#: tools/analyze_db.py:70
msgid "No such file or directory"
msgstr "没有相应的文件和目录"

#: tools/analyze_db.py:74
msgid "Not a directory"
msgstr "不是目录"

#: tools/analyze_db.py:148
msgid "Shape is not set and datum is not encoded"
msgstr "未设置形状且未编码原点"

#: tools/create_db.py:242
msgid "input_file does not exist"
msgstr "输入文件不存在"

#: tools/create_db.py:250
msgid "invalid image width"
msgstr "图像宽度无效"

#: tools/create_db.py:252
msgid "invalid image height"
msgstr "图像高度无效"

#: tools/create_db.py:254
msgid "invalid number of channels"
msgstr "无效的通道数"

#: tools/create_db.py:256
msgid "invalid resize_mode"
msgstr "调整大小模式无效"

#: tools/create_db.py:258
msgid "image_folder does not exist"
msgstr "图像文件夹不存在"

#: tools/create_db.py:268
#, python-format
msgid "Cannot save mean file at \"%(mean_file)s\""
msgstr "无法将平均文件保存在\"%(mean_file)s\""

#: tools/create_db.py:308
msgid "invalid backend"
msgstr "无效的后端"

#: tools/create_db.py:325
msgid "Can't create TFRecords as support for Tensorflow is not enabled."
msgstr "无法创建TFRecords，因为未启用对Tensorflow的支持。"

#: tools/create_db.py:384 tools/create_db.py:463 tools/create_db.py:546
msgid "no images loaded from input file"
msgstr "没有从输入文件加载的图像"

#: tools/create_db.py:388 tools/create_db.py:467 tools/create_db.py:550
msgid "no images written to database"
msgstr "没有图像写入数据库"

#: tools/create_db.py:594
msgid "No valid lines in input file"
msgstr "输入文件中没有有效行"

#: tools/create_db.py:735 tools/create_db.py:790 tools/create_generic_db.py:138
msgid "Invalid encoding type"
msgstr "编码类型无效"

#: tools/create_db.py:772
#, python-format
msgid "Image has unrecognized shape: \"%(image_shape)s\""
msgstr "图像具有无法识别的形状：\"%(image_shape)s\""

#: tools/create_db.py:815 tools/create_generic_db.py:210
#, python-format
msgid "py-lmdb is out of date (%(version)s vs 0.87)"
msgstr "py-lmdb已过期(%(version)s vs 0.87)"

#: tools/create_db.py:867
msgid "An input file of labeled images"
msgstr "标记图像的输入文件"

#: tools/create_db.py:869
msgid "Path to the output database"
msgstr "输出数据库的路径"

#: tools/create_db.py:872
msgid "width of resized images"
msgstr "调整大小的图像的宽度"

#: tools/create_db.py:876
msgid "height of resized images"
msgstr "调整大小的图像的高度"

#: tools/create_db.py:884
msgid "channels of resized images (1 for grayscale, 3 for color [default])"
msgstr "调整大小的图像的通道（1为灰度，3为彩色[默认]）"

#: tools/create_db.py:887
msgid ""
"resize mode for images (must be \"crop\", \"squash\" [default], \"fill\" "
"or \"half_crop\")"
msgstr "图像的大小调整模式（必须是\"crop\", \"squash\" [default], \"fill\" or \"half_crop\"）"

#: tools/create_db.py:890
msgid "location to output the image mean (doesn't save mean if not specified)"
msgstr "输出图像均值的位置（如果未指定则不保存均值）"

#: tools/create_db.py:892
msgid "folder containing the images (if the paths in input_file are not absolute)"
msgstr "包含图像的文件夹（如果输入文件中的路径不是绝对的）"

#: tools/create_db.py:895
msgid "Shuffle images before saving"
msgstr "保存前随机播放图像"

#: tools/create_db.py:898
msgid "Image encoding format (jpg/png)"
msgstr "图像编码格式(jpg/png)"

#: tools/create_db.py:901
msgid "Database compression format (gzip)"
msgstr "数据库压缩格式（gzip）"

#: tools/create_db.py:905
msgid "The database backend - lmdb[default], hdf5 or tfrecords"
msgstr "数据库后端--lmdb[default]，hdf5或tfrecords"

#: tools/create_db.py:908
msgid "The initial map size for LMDB (in MB)"
msgstr "LMDB的初始映射大小（以MB为单位）"

#: tools/create_db.py:912
msgid "The size limit for HDF5 datasets"
msgstr "HDF5数据集的大小限制"

#: tools/create_generic_db.py:114
#, python-format
msgid "Invalid number of dimensions: %(ndim)d"
msgstr "维数无效：%(ndim)d"

#: tools/create_generic_db.py:262 tools/create_generic_db.py:352
#, python-format
msgid "Feature shape mismatch (last:%(fshape1)s, previous:%(fshape2)s)"
msgstr "特征形状不匹配(最后:%(fshape1)s, 上一个:%(fshape2)s)"

#: tools/create_generic_db.py:265 tools/create_generic_db.py:355
#, python-format
msgid "Label shape mismatch (last:%(lshape1)s, previous:%(lshape2)s)"
msgstr "标签形状不匹配 (最后:%(lshape1)s, 上一个:%(lshape2)s)"

#: tools/create_generic_db.py:373
#, python-format
msgid "Number of processed entries (%(i1)d) does not match entry count (%(i2)d)"
msgstr "已处理条目数(%(i1)d)与条目数不匹配(%(i2)d)"

#: tools/create_generic_db.py:417
#, python-format
msgid "Dataset dir %(dataset_dir)s does not exist"
msgstr "数据集目录%(dataset_dir)s不存在"

#: utils/auth.py:22
msgid "username is required"
msgstr "用户名必填"

#: utils/auth.py:24
msgid "Must start with a lowercase letter"
msgstr "必须以小写字母开头"

#: utils/auth.py:26
msgid "Only lowercase letters, numbers, periods, dashes and underscores allowed"
msgstr "只允许使用小写字母，数字，句号，破折号和下划线"

#: utils/filesystem.py:16
#, python-format
msgid "Incorrect path: %(start_path)s"
msgstr "路径不正确: %(start_path)s"

#: utils/filesystem.py:29
#, python-format
msgid "Python file, %(basename)s, needs .py or .pyc extension."
msgstr "Python文件，%(basename)s，需要.py或.pyc扩展名。"

#: utils/filesystem.py:32
#, python-format
msgid "Python file, %(filename)s, already exists."
msgstr "Python文件%(filename)s已经存在。"

#: utils/filesystem.py:75
#, python-format
msgid "%(dir_name)s is not a directory."
msgstr "%(dir_name)s不是目录。"

#: utils/forms.py:33
msgid "This field is required."
msgstr "这是必填项。"

#: utils/forms.py:57
#, python-format
msgid "This field is required if %(other_field)s is set."
msgstr "如果设置了%(other_field)s，则此字段是必需的。"

#: utils/forms.py:77
#, python-format
msgid "Invalid field name '%(fieldname)s'."
msgstr "无效的字段名称'%(fieldname)s'。"

#: utils/forms.py:79
#, python-format
msgid "Field must be greater than %(fieldname)s."
msgstr "字段必须大于%(fieldname)s。"

#: utils/forms.py:233
msgid "      Browse&hellip;"
msgstr "浏览..."

#: utils/forms.py:290 utils/forms.py:336
msgid "multiples allowed"
msgstr "允许倍数"

#: utils/forms.py:315
msgid "Not a valid integer value"
msgstr "不是有效的整数值"

#: utils/forms.py:361
msgid "Not a valid float value"
msgstr "不是有效的浮点值"

#: utils/forms.py:413
#, python-format
msgid "Number %(data)s must be at least %(min)s."
msgstr "数字%(data)s必须至少为%(min)s。"

#: utils/forms.py:415
#, python-format
msgid "Number %(data)s must be at most %(max)s."
msgstr "数字%(data)s必须至多为%(max)s。"

#: utils/forms.py:417
#, python-format
msgid "Number %(data)s must be greater than %(min)s."
msgstr "数字%(data)s必须大于%(min)s。"

#: utils/forms.py:419
#, python-format
msgid "Number %(data)s must be less than %(max)s."
msgstr "数字%(data)s必须小于%(max)s。"

#: utils/image.py:67
#, python-format
msgid "IOError: Trying to load \"%(path)s\": %(message)s"
msgstr "IOError：尝试加载\"%(path)s\": %(message)s"

#: utils/image.py:70
#, python-format
msgid "\"%(path)s\" not found"
msgstr "\"%(path)s\"未发现"

#: utils/image.py:92
#, python-format
msgid "Image mode \"%(mode)s\" not supported"
msgstr "图像模型\"%(mode)s\"不支持"

#: utils/image.py:106
#, python-format
msgid "Ratio must be greater than 1 (ratio=%(ratio)f)"
msgstr "比率必须大于1（ratio=%(ratio)f)"

#: utils/image.py:129
#, python-format
msgid "unsupported number of channels: %(channels)s"
msgstr "不支持的通道数量: %(channels)s"

#: utils/image.py:136
#, python-format
msgid "unknown image mode \"%(image_mode)s\""
msgstr "未知的图像模型\"%(image_mode)s\""

#: utils/image.py:156 utils/image.py:163 utils/image.py:172 utils/image.py:183
#, python-format
msgid "invalid image shape: %(image_shape)s"
msgstr "无效的图像形状：%(image_shape)s"

#: utils/image.py:185
msgid "resize_image() expected a PIL.Image.Image or a numpy.ndarray"
msgstr "resize_image（）期望一个PIL.Image.Image或一个numpy.ndarray"

#: utils/image.py:210
#, python-format
msgid "resize_mode \"%(resize_mode)s\" not supported"
msgstr "不支持调整大小模型 \"%(resize_mode)s\"  "

#: utils/image.py:275
#, python-format
msgid "unrecognized resize_mode \"%(resize_mode)s\""
msgstr "无法识别的调整大小模型\"%(resize_mode)s\""

#: utils/image.py:311
msgid "image must be a PIL.Image or a np.ndarray"
msgstr "图像必须是PIL.Image或np.ndarray"

#: utils/image.py:346
#, python-format
msgid "Unsupported channel_order %(channel_order)s"
msgstr "不支持的通道顺序%(channel_order)s"

#: utils/image.py:385
#, python-format
msgid "unrecognized data shape: %(data_shape)s"
msgstr "未识别的数据形状：%(data_shape)s"

#: utils/routing.py:17
msgid "job_id is a required field"
msgstr "作业id是必填项"

#: utils/time_filters.py:51
msgid "负时间"
msgstr ""

#: utils/time_filters.py:69
msgid "天"
msgstr ""

#: utils/time_filters.py:69 utils/time_filters.py:71
msgid "小时"
msgstr ""

#: utils/time_filters.py:71 utils/time_filters.py:73
msgid "分"
msgstr ""

#: utils/time_filters.py:73 utils/time_filters.py:74
msgid "秒"
msgstr ""

#: utils/time_filters.py:82
msgid "Negative Time"
msgstr "负时间"

#: ../plugins/data/bAbI/digitsDataPluginBAbI/data.py:97
msgid "bAbI"
msgstr ""

#: ../plugins/data/bAbI/digitsDataPluginBAbI/forms.py:31
msgid "Story folder"
msgstr ""

#: ../plugins/data/bAbI/digitsDataPluginBAbI/forms.py:36
msgid ""
"Specify the path to a folder of stories - filenames are expected to have "
"this format: qa[1-N]*[train|test].txt"
msgstr ""

#: ../plugins/data/bAbI/digitsDataPluginBAbI/forms.py:41
#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:128
msgid "Task ID"
msgstr "任务ID"

#: ../plugins/data/bAbI/digitsDataPluginBAbI/forms.py:66
msgid "Select a task to train on or 'all' to train a joint model on all tasks."
msgstr "选择要训练的任务或“全部”任务来训练所有任务的联合模型"

#: ../plugins/data/bAbI/digitsDataPluginBAbI/forms.py:98
msgid "Story/Question"
msgstr ""

#: ../plugins/data/bAbI/digitsDataPluginBAbI/forms.py:99
msgid "Write all sentences there and end with a question"
msgstr "在那里写下所有句子并以问题结束"

#: ../plugins/data/bAbI/digitsDataPluginBAbI/templates/inference_template.html:9
msgid "Test a story/question"
msgstr ""

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/data.py:170
#: ../plugins/view/gan/digitsViewPluginGan/view.py:116
msgid "GAN"
msgstr ""

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:43
msgid "File list (with attributes) in CelebA format"
msgstr "文件列表（带有属性）采用CelebA格式"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:47
msgid "Provide file list in CelebA format"
msgstr "提供CelebA格式的文件列表"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:56
#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:194
msgid "Specify the path to a folder of images."
msgstr "指定图像文件夹的路径"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:60
msgid "Center crop size"
msgstr "中心裁剪尺寸"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:65
msgid "Specify center crop."
msgstr "指定中心裁剪"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:69
#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:71
msgid "Resize after crop."
msgstr "调整后的裁剪"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:109
msgid "Rows"
msgstr "行"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:114
msgid "Rows to generate in output grid."
msgstr "在输出网格中生成的行"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:124
msgid "Select a dataset."
msgstr "选择一个数据集。"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:130
msgid "MNIST - Class sweep"
msgstr "MNIST - 类扫描"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:131
msgid "MNIST - Style sweep"
msgstr "MNIST - 风格扫描"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:132
msgid "Generate single image"
msgstr "生成一张图片"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:133
msgid "CelebA - add/remove attributes"
msgstr "CelebA - 添加/删除属性"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:134
msgid "CelebA - Encode list of images"
msgstr "CelebA - 图像编码表"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:135
msgid "CelebA - Analogy"
msgstr "CelebA - 类比"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:136
msgid "CelebA - Animation"
msgstr "CelebA - 动画"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:139
msgid "Select a task to execute."
msgstr "选择要执行的任务。"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:143
#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:155
#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:168
msgid "Z vector (leave blank for random)"
msgstr "Z矢量（随机留空）"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:147
msgid "Z1 vector (leave blank for random)"
msgstr "Z1矢量（随机留空）"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:151
msgid "Z2 vector (leave blank for random)"
msgstr "Z2矢量（随机留空）"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:159
msgid "Class ID"
msgstr "类ID"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:164
msgid "Class of image to generate (leave blank for CelebA)."
msgstr "要生成的图像的类（为CelebA留空）。"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:172
msgid "Attributes vector file"
msgstr "属性向量文件"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:176
msgid "Specify the path to a file that contains attributes vectors."
msgstr "指定包含属性向量的文件路径。"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:182
msgid "File list"
msgstr "文件列表"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:186
msgid "Specify the path to a file that contains a list of files."
msgstr "指定包含文件列表的问文件路径。"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:198
msgid "Number of images to encode"
msgstr "要编码的图像数量。"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:203
msgid "Max number of images to encode."
msgstr "要编码的图像的最大数量。"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:207
msgid "Source Z vector (leave blank for random)"
msgstr "基础Z矢量（随机留空）"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:211
msgid "First Sink Z vector (leave blank for random)"
msgstr "第一接收Z矢量（随机留空）"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:215
msgid "Second Sink Z vector (leave blank for random)"
msgstr "第二接收Z矢量（随机留空）"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:219
msgid "Number of transitions per image"
msgstr "每个图像的转换次数"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:224
msgid "Number of transitions between each of the specified images"
msgstr "每个指定图像之间的转换次数"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/forms.py:228
msgid "z vectors (one per line)"
msgstr "Z矢量（一行一个）"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/templates/inference_template.html:57
msgid "GAN inference Options"
msgstr "GAN 推理选项"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/templates/inference_template.html:61
msgid "Choose a type of dataset"
msgstr "选择一种数据集类型"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/templates/inference_template.html:69
msgid "Choose a task"
msgstr "选择一个任务"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/templates/inference_template.html:78
msgid "MNIST Class sweep parameters"
msgstr "MNIST类扫描参数"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/templates/inference_template.html:80
#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/templates/inference_template.html:92
msgid "Use with \"GAN\" visualization method (select \"Grid\" task)."
msgstr "与GAN可视化方法一起使用（选择Grid任务）。"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/templates/inference_template.html:90
msgid "MNIST Style sweep parameters"
msgstr "MNIST格式扫描参数"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/templates/inference_template.html:108
msgid "Image generation parameters"
msgstr "图像生成参数"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/templates/inference_template.html:110
msgid "Use with \"Image Output\" visualization method (select \"HWC\" data order)"
msgstr "与图像输出可视化方法一起使用（选择HWC数据顺序）"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/templates/inference_template.html:126
msgid "CelebA Additive Attributes"
msgstr "CelebA添加属性"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/templates/inference_template.html:128
msgid "Use with \"Image Output\" visualization method (HWC data order)."
msgstr "使用图像输出可视化方法（HWC数据顺序）"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/templates/inference_template.html:142
msgid ""
"Add or remove attributes by filling corresponding box with +1 or -1\n"
"        (or any other multiplier)."
msgstr "通过+1或-1填充相应的框来添加或删除属性。"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/templates/inference_template.html:167
msgid "Encode file list"
msgstr "编码文件列表"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/templates/inference_template.html:169
msgid "Use with \"GAN\" visualization method (select \"Encoder\" task)."
msgstr "与GAN可视化方法一起使用（选择Encoder任务）"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/templates/inference_template.html:191
msgid "Analogy"
msgstr "类比"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/templates/inference_template.html:193
#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/templates/inference_template.html:217
msgid "Use with \"GAN\" visualization method"
msgstr "使用GAN可视化方法"

#: ../plugins/data/gan/digitsDataPluginGan/templates/inference_template.html:215
msgid "Animation"
msgstr "动画"

#: ../plugins/data/imageGradients/digitsDataPluginImageGradients/data.py:96
#: ../plugins/view/imageGradients/digitsViewPluginImageGradients/view.py:80
msgid "Gradients"
msgstr "渐变"

#: ../plugins/data/imageGradients/digitsDataPluginImageGradients/forms.py:20
msgid "Train Image count"
msgstr "训练图像数"

#: ../plugins/data/imageGradients/digitsDataPluginImageGradients/forms.py:26
msgid "Number of images to create in training set"
msgstr "要在训练集中创建的图像的数量"

#: ../plugins/data/imageGradients/digitsDataPluginImageGradients/forms.py:30
msgid "Validation Image count"
msgstr "验证图像数量"

#: ../plugins/data/imageGradients/digitsDataPluginImageGradients/forms.py:36
#: ../plugins/data/imageGradients/digitsDataPluginImageGradients/forms.py:46
msgid "Number of images to create in validation set"
msgstr "要在验证集中创建的图像数量"

#: ../plugins/data/imageGradients/digitsDataPluginImageGradients/forms.py:40
#: ../plugins/data/imageGradients/digitsDataPluginImageGradients/forms.py:87
msgid "Test Image count"
msgstr "测试图像数量"

#: ../plugins/data/imageGradients/digitsDataPluginImageGradients/forms.py:50
msgid "Image Width"
msgstr "图像宽度"

#: ../plugins/data/imageGradients/digitsDataPluginImageGradients/forms.py:56
msgid "Image Height"
msgstr "图像高度"

#: ../plugins/data/imageGradients/digitsDataPluginImageGradients/forms.py:69
msgid "Gradient (x)"
msgstr "梯度（x）"

#: ../plugins/data/imageGradients/digitsDataPluginImageGradients/forms.py:74
#: ../plugins/data/imageGradients/digitsDataPluginImageGradients/forms.py:83
msgid "Specify a number between -0.5 and 0.5"
msgstr "指定一个介于 -0.5 到 0.5 之间的数"

#: ../plugins/data/imageGradients/digitsDataPluginImageGradients/forms.py:78
msgid "Gradient (y)"
msgstr "梯度（y）"

#: ../plugins/data/imageGradients/digitsDataPluginImageGradients/forms.py:92
msgid "Number of images to create in test set"
msgstr "在测试集中创建的图像数量"

#: ../plugins/data/imageGradients/digitsDataPluginImageGradients/templates/inference_template.html:9
#: ../plugins/data/sunnybrook/digitsDataPluginSunnybrook/templates/inference_template.html:9
msgid "Test an image"
msgstr "测试一个图像"

#: ../plugins/data/sunnybrook/digitsDataPluginSunnybrook/data.py:205
msgid "Sunnybrook LV Segmentation"
msgstr "Sunnybrook分割"

#: ../plugins/data/sunnybrook/digitsDataPluginSunnybrook/forms.py:36
msgid "Specify the path to the image folder"
msgstr "指定图像文件夹的路径"

#: ../plugins/data/sunnybrook/digitsDataPluginSunnybrook/forms.py:40
msgid "Contour folder"
msgstr "轮廓的文件夹"

#: ../plugins/data/sunnybrook/digitsDataPluginSunnybrook/forms.py:45
msgid "Specify the path to the contour folder"
msgstr "指定轮廓文件夹的路径"

#: ../plugins/data/sunnybrook/digitsDataPluginSunnybrook/forms.py:51
msgid "RGB"
msgstr "RGB"

#: ../plugins/data/sunnybrook/digitsDataPluginSunnybrook/forms.py:86
msgid "Image file"
msgstr "图像文件"

#: ../plugins/data/sunnybrook/digitsDataPluginSunnybrook/forms.py:90
msgid "Provide the (server) path to an image."
msgstr "提供图像的（服务器）路径"

#: ../plugins/data/sunnybrook/digitsDataPluginSunnybrook/forms.py:94
msgid "Record from validation set"
msgstr "验证集记录"

#: ../plugins/data/sunnybrook/digitsDataPluginSunnybrook/forms.py:99
msgid "Test a record from the validation set."
msgstr "测试验证集的记录"

#: ../plugins/data/sunnybrook/digitsDataPluginSunnybrook/templates/inference_template.html:20
msgid "Test a record from validation set"
msgstr "从验证集测试一条记录"

#: ../plugins/data/textClassification/digitsDataPluginTextClassification/forms.py:32
msgid "Training data (.csv)"
msgstr "训练数据（.csv）"

#: ../plugins/data/textClassification/digitsDataPluginTextClassification/forms.py:37
#: ../plugins/data/textClassification/digitsDataPluginTextClassification/forms.py:49
#: ../plugins/data/textClassification/digitsDataPluginTextClassification/forms.py:105
msgid ""
"Data file in .csv format. There should be one sample per line. On each "
"line, the first field should be the numerical class label. All subsequent"
" fields will be concatenated to produce a single string of characters, up"
" to the specified limit."
msgstr ".csv格式的数据文件。 每行应该有一个样本。 在每一行上，第一个字段应该是数字类标签。 将连接所有后续字段以生成单个字符串，直到指定的限制。"

#: ../plugins/data/textClassification/digitsDataPluginTextClassification/forms.py:45
msgid "Validation data (.csv)"
msgstr "验证数据（.csv）"

#: ../plugins/data/textClassification/digitsDataPluginTextClassification/forms.py:57
msgid "Dictionary"
msgstr "字典"

#: ../plugins/data/textClassification/digitsDataPluginTextClassification/forms.py:59
msgid ""
"Alphabet to use when converting characters to IDs (1-based indexing). "
"Unknown characters will be all be assigned the same next available ID. "
msgstr "将字符转换为id时使用字母表（基于1的索引）。未知字符将被分配到相同的下一个可用ID"

#: ../plugins/data/textClassification/digitsDataPluginTextClassification/forms.py:65
msgid "Class labels"
msgstr "类标签"

#: ../plugins/data/textClassification/digitsDataPluginTextClassification/forms.py:76
msgid "Number of characters per sample"
msgstr "每个样本的字符数目"

#: ../plugins/data/textClassification/digitsDataPluginTextClassification/forms.py:82
msgid ""
"Specify how many characters to retain per sample. Shorter samples will be"
" padded. Longer samples will be truncated. Leave blank and disable "
"'Enforce same shape' below to use sample size in data file "
msgstr "指定每个样本保留的字符数。 较短的样本将被填充。 较长的样本将被截断。留空并禁用下面的“强制执行相同形状”以在数据文件中使用样本大小"

#: ../plugins/data/textClassification/digitsDataPluginTextClassification/forms.py:96
msgid "Snippet"
msgstr "片段"

#: ../plugins/data/textClassification/digitsDataPluginTextClassification/forms.py:97
msgid "Test a single snippet"
msgstr "测试一个代码段"

#: ../plugins/data/textClassification/digitsDataPluginTextClassification/forms.py:101
msgid "Test data (.csv)"
msgstr "测试数据（.csv）"

#: ../plugins/data/textClassification/digitsDataPluginTextClassification/templates/inference_template.html:9
msgid "Test a snippet"
msgstr "测试片段"

#: ../plugins/data/textClassification/digitsDataPluginTextClassification/templates/inference_template.html:19
msgid "Test a data file"
msgstr "测试数据文件"

#: ../plugins/view/textClassification/digitsViewPluginTextClassification/view.py:78
msgid "Text Classification"
msgstr "文本分类"

#: templates/partials/home/model_pane.html:12
#: templates/partials/home/datasets_pane.html:12
#: templates/partials/home/pretrained_model_pane.html:18
msgid "Images"
msgstr "新建"

#: templates/datasets/generic/show.html:8
msgid "Create DB (train)"
msgstr "创建数据库（训练）"

#: templates/datasets/generic/show.html:8
msgid "Create DB (val)"
msgstr "创建数据库（验证）"

#: templates/datasets/generic/show.html:8
msgid "Create DB (test)"
msgstr "创建数据库（测试）"

#~ msgid "Retrieve from Model Store"
#~ msgstr "从模型商店获取"

#~ msgid "Job deleted."
#~ msgstr "作业已删除。"

#~ msgid "Job not deleted"
#~ msgstr "作业未删除"

#~ msgid "Generic Image Dataset"
#~ msgstr "通用图像数据集"

#~ msgid "labels_file not set"
#~ msgstr "标签文件未设置"

#~ msgid "labels_file does not exist"
#~ msgstr "标签文件不存在"

#~ msgid "no labels in labels_file"
#~ msgstr "标签文件中没有标签"

#~ msgid "Processing"
#~ msgstr "处理"

#~ msgid "Segmentation"
#~ msgstr "分割"

#~ msgid "Object Detection"
#~ msgstr "对象检测"

#~ msgid "Make sure a dataset is selected to visualize this network."
#~ msgstr "确保选择了一个数据集来可视化这个网络。"

#~ msgid "Failed to retrieve mean file."
#~ msgstr "无法检索平均文件。"

#~ msgid "Infer Model"
#~ msgstr "推断模型"

#~ msgid "Image Classification Model"
#~ msgstr "图像分类模型"

#~ msgid "db_path is a required field"
#~ msgstr "数据库路径是必填字段"

#~ msgid "DB \"%(db_path)s\" does not exit"
#~ msgstr "数据库路径\"%(db_path)s\"不存在"

#~ msgid "image_list is a required field"
#~ msgstr "图像列表是必填字段"

#~ msgid "image_folder \"%(image_folder)s\" does not exit"
#~ msgstr "图像文件夹\"%(image_folder)s\"不存在"

#~ msgid "Train Caffe Model"
#~ msgstr "训练Caffe模型"

#~ msgid "Bad data shape."
#~ msgstr "数据形状不好。"

#~ msgid "cannot specify two train data layers"
#~ msgstr "不能指定两个训练数据层"

#~ msgid "cannot specify two test data layers"
#~ msgstr "不能指定两个测试数据层"

#~ msgid "cannot specify a test data layer without a train data layer"
#~ msgstr "没有训练数据层时，无法指定测试数据层"

#~ msgid "expecting a Data layer"
#~ msgstr "期待数据层"

#~ msgid "expecting an HDF5Data layer"
#~ msgstr "期待HDF5Data层"

#~ msgid "don't set the data_param.source"
#~ msgstr "不要设置data_param.source"

#~ msgid "don't set the data_param.backend"
#~ msgstr "不要设置data_param.backend"

#~ msgid "don't set the hdf5_data_param.source"
#~ msgstr "不要设置hdf5_data_param.source"

#~ msgid "HDF5Data layer does not support cropping"
#~ msgstr "HDF5Data图层不支持裁剪"

#~ msgid "crop_size is larger than the image size"
#~ msgstr "裁剪尺寸大于图像尺寸"

#~ msgid "HDF5Data layer does not support mean subtraction"
#~ msgstr "HDF5Data层不支持平均减法"

#~ msgid ""
#~ "Your deploy network is missing a "
#~ "Softmax layer! Read the documentation "
#~ "for custom networks and/or look at "
#~ "the standard networks for examples."
#~ msgstr "您的部署网络缺少Softmax层！ 阅读自定义网络的文档和/或查看标准网络以获取示例。"

#~ msgid "Training images are required"
#~ msgstr "需要训练图像"

#~ msgid "cannot specify two train image data layers"
#~ msgstr "不能指定两个训练图像数据层"

#~ msgid "cannot specify two train label data layers"
#~ msgstr "不能指定两个训练标签数据层"

#~ msgid "cannot specify two val image data layers"
#~ msgstr "不能指定两个val图像数据层"

#~ msgid "cannot specify two val label data layers"
#~ msgstr "不能指定两个val标签数据层"

#~ msgid ""
#~ "Network outputted NaN for \"%(name)s\" "
#~ "(%(phase)s phase). Try decreasing your "
#~ "learning rate."
#~ msgstr "网络输出NaN为\"%(name)s\"（%(phase)s阶段）。 尝试降低学习率。"

#~ msgid "Unknown phase: %(phase)s"
#~ msgstr "未知阶段：%(phase)s"

#~ msgid "Unsupported data layer type %(type)s"
#~ msgstr "不支持的数据层类型%(type)s"

#~ msgid ""
#~ "Don't leave inner_product_param.num_output unset "
#~ "for generic networks (layer %(name)s)"
#~ msgstr "不要为通用网络取消设置inner_product_param.num_output(layer %(name)s)"

#~ msgid "Train Tensorflow Model"
#~ msgstr "训练张量流模型"

#~ msgid "no snapshots"
#~ msgstr "没有快照"

#~ msgid ""
#~ "Network reported %(label)s for confidence "
#~ "value. Please check image and network"
#~ msgstr "网络报告%(label)s的置信度值。 请检查图像和网络"

#~ msgid "Train Torch Model"
#~ msgstr "训练Torch模型"

#~ msgid ""
#~ "Mean subtraction required but dataset "
#~ "has no mean file in .binaryproto "
#~ "format"
#~ msgstr "需要平均减法但数据集没有.binaryproto格式的平均文件"

#~ msgid ""
#~ "Network reported %(l)s for training "
#~ "loss. Try decreasing your learning rate."
#~ msgstr "网络报告%(l)s用于训练损失。 尝试降低学习率。"

#~ msgid "Received a new output without being told the new epoch"
#~ msgstr "在没有被告知新回合的情况下收到了新的输出"

#~ msgid "Incorrect Archive Type"
#~ msgstr "存档类型不正确"

#~ msgid "Missing Key %(key)s in info.json"
#~ msgstr "在info.json中缺少键%(key)s"

#~ msgid "Missing model definition in info.json"
#~ msgstr "在info.json中缺少模型定义"

#~ msgid "success"
#~ msgstr "成功"

#~ msgid "Missing or Incorrect json file"
#~ msgstr "缺少或错误的json文件"

#~ msgid "Upload Pretrained Caffe Model"
#~ msgstr "上传预训练的Caffe模型"

#~ msgid "Upload Pretrained Tensorflow Model"
#~ msgstr "上传预训练的Tensorflow模型"

#~ msgid "Upload Pretrained Torch Model"
#~ msgstr "上传预训练Torch模型"

#~ msgid "Parse Folder %(name)s"
#~ msgstr "解析文件夹%(name)s"

#~ msgid "Create DB (train)"
#~ msgstr "创建数据库（train）"

#~ msgid "Create DB (val)"
#~ msgstr "创建数据库（val）"

#~ msgid "Create DB (test)"
#~ msgstr "创建数据库（test）"

#~ msgid "Create DB %(db_name)s"
#~ msgstr "创建数据库(%(db_name)s)"

#~ msgid ""
#~ "Must begin with a letter and "
#~ "contain only lowercase letters, numbers, "
#~ "periods, dashes and underscores."
#~ msgstr "必须以字母开头，并且只包含小写字母，数字，句点，破折号和下划线。"

#~ msgid "Submit"
#~ msgstr "提交"

#~ msgid "Jobs regrouped."
#~ msgstr "作业重组。"

#~ msgid "Load Model"
#~ msgstr "加载模型"

#~ msgid "Images"
#~ msgstr "新建"

#~ msgid "Create DB (%(db_name)s)"
#~ msgstr "创建数据库（%(db_name)s）"

